扑扑下野條女去左聽第二個男人電話

Cls
啲女人好恐怖怖

衰d講句 等戴帽
無啦一定要拎出嚟傾

佢肯好聲好氣聽你講就仲有灣轉
佢逃避既話就等戴帽

始終你女朋友俾人追得少 實好enjoy

諗定後路穩陣 啲女人好撚鳩屎

痴撚線 aggressive fuck
Btw扑扑下野停低聽教畜電話真係好撚過分

連登感情問題一律建議分手

感情問題一律建議分手

未玩過嘅女人係咪都對花花世界心思思

你send匿名email去department篤灰

係喎 呢招都work 直接收佢皮

其實你成日提住條女仲多野諗

就算老豆老母打嚟 啲女都未試叫停架喎
自己睇路啦 叫佢斬都唔肯斬 寧願同你嘈
邊個重要啲自己諗啦

點解唔屌嗰條仔

唔關你事

女人係咁

好多藉口

女人幾時都係咁架啦

唉

啲女人好蠱惑
你條女擺明對教畜有好感

睇到扯扯地

火

實分手 我覺得好冇意思咁樣 反正遲早都分手 早分好過遲分

殺敵一萬
自損三千
必要時都要

樓主點解唔係IG直接屌鳩隻教畜

你兩個都係繼續喺埋一齊咪害人啦。

兩個都係。

禁住佢隻手好大力咁屌 佢收左線我照繼續 後尾佢下面流左幾日血
holy shit

傻豬 遲啲佢比撚完帽你 你仲sad

個女仔擺明對個條仔有好感⋯⋯

登佢高興羅，佢條女咁搶手

on9 control freak

唔好害人了
遲啲實打女人

樓主control唔到自己 條女被你越推越遠

分手+backup證據篤灰啦
隻教畜做得一次肯定仲有下次
唔好比佢害人

正常應該扮無野
到某個程度就知佢愛唔愛你

俾d 信心佢

博佢覺得你信佢反而唔敢食
佢要走點都會走

講到口臭 感情問題一律分手

一隻手掌拍唔響 樓豬你值得更好

你係咪自爆咗強姦

唔捨得分捨得分就唔會上黎開po

同佢攤牌啦
唔係就變第2個陳同佳

到最後佢一定會飛左你同隻教畜一齊

屌屌下都聽電話

無套屌多幾次好啦 果D女人好撚興呢味 收兵你屌佢就話你控制慾高

Real
佢要傾你咪比佢傾 佢真係要傾你點都唔會阻到
但又唔可以放養咁由佢同人玩
你驚佢成日搵條仔咪日日同佢出去玩
得閒去飲野爆響口咁講曬你唔鍾意既野 但又唔想佢唔開心咁 到佢接收到呢啲訊息你先再同佢真心傾
講真真係講個信字 啲女想玩你點都拉唔番黎

肯定連屎眼都俾人玩埋

樓主咁大頂綠帽真係陰公

食左隻豬贏晒啦
中出即飛

gdbye and go
dont waste the energy

開教畜名

你都係收皮啦樓豬

你人格都有問題啦 遲早

真男人就直接搵個教畜對質啦佢做過界明顯佢理虧啦
俾d男子氣概，私底下搞掂佢

報佢學校
話佢騷擾你條女
最好話有其他受害人
叫學校查

Come on James

你唔屌個教畜走去屌你條女

啲女人最興騎牛搵馬

整臭隻教畜個名係唯一方法
未夠臭就整衰埋自己條女
一鑊熟好過比人帽啦

係男人就搞䲪隻教畜啦屌你老母
係度圍爈完就俾返D男子氣概出黎

淨係識呷條女醋，你有冇係佢角度諗過？反面對佢有咩好處？係我就keep住收著數等埋考試拎A囉
係男人就直接去sit堂，成堂啤撚住佢，周唔時就舉手問問題，佢識做既都知難而退

痴線，點會
你條女一直都係被動個方
不過你條女可能會唔好意思/因為咁而同你鬧交就真

比幾草野,搵朋友貼佢大字報

有咩事實屈哂落條仔度，教蓄突變成受害者，加速戴帽就真

咁都忍得

你屎都食得架啦

前個排見到你條女喺IG定唔知連登開post好似

如果佢真係有心既
除左依個教畜都會有第個啦
建議你唔理一排 睇佢會唔會變本加厲
如果之後真係捉到佢鐘意左個老師咪飛囉
女死女還在

真係有用咩
大學條例有冇寫明唔可以溝學生
利申唔識

真係有心拒絕就say左no 啦。不過我估就未上床，唔係你再連屌既機會都無。

飛撚左佢啦
養唔熟

佢入到條女IG
CAP鳩哂D對話咪得囉屌

又一隻廢男
女人係會要兩種男人
一種係情人
叻一種係供養者
由你check佢手機開始你已經輸了
你讚佢靚 有人追
代表你內心知道自己低分過佢
分手啦 我怕你有一日知道你條女同個供養者扑野
驚你做陳同佳第二世
我同你講 只要你同條女嘈交
條女99%會搵隻狗公呵呵甚至扑野

仲記得啲留言屌到佢返艇

頂帽就戴左一半，條路點行你自己決定喇

遲早都唔係你條女啦，驚閪

搜集吓d證據，條友騷擾你女朋友證據
然後send上間學校嘅group 搞大件事，
搞到教畜無咗份工，你安心繼續屌你女友

個department head循例都會揾佢傾下
佢正常都會收斂下
好想溝學生妹就另計

女人係崇拜強者
隻狗公係佢老師 你條女係會有虛榮感

搞鳩隻教畜啦 咁都忍得屎都食得

你住公屋定私樓

無咩邊個男接受到自己女友同異性咁親密掛
如果得既，九成自己都係咁

創意無限

帽事既

你係咪睇太多多A V定H漫啊，又會扑住都講到電話加比你大大力插.. ....硬9的嗎？

變態男，控制狂，飛起你只係遲早問題！

咁你又真係迫得自己條女緊喎 , 已經比晒電話你任你 check , 你都唔信佢 , 喺佢角度係會覺得傷心 , 唔係得唔會出 post 話你佔有慾強

條女隻豬又被你食咗 , 佢係要走你都冇得留㗎 , 你不如平心靜氣再同佢傾下好過 , 兩個人最重要係溝通同互相尊重

女都接受唔到自己條仔附近有狂風浪蝶啦
但樓主咁都唔搞隻教畜淨係發條女脾氣真係屎都得

痴撚線男朋友你愈癲咪愈易分手

咁點解唔乾脆斬繿大家唔使辛苦

呢啲識玩，佢只要有正當理由借啲易老是常出現，就算你條女話無野話只係朋友，都可以刺激到你既神經，就會因為咁嘈交，嘈多幾次條女就會話攰無信任好難行落去
跟住就會分手後有人對佢咁好，自然一齊左，仲要講到係合情合理無對你唔住
I know that feel bro

咩PO 想睇
你咪同佢講 你咁搞到我好冇安全感
一係算啦 我地分手

巴打。當時你做得好啱。 如果你唔撚大大力屌佢，你日後必定後悔。 因為佢遲早俾教畜大大力屌住咁聽你電話。

篤完灰先分
無謂比個教畜繼續害人

條女到時咪話：我同佢只係普通朋友，你做乜要搞到人地無左份工，我憎死你呀！
然後條女去教畜度道歉，獻上自己既肉體。條教畜無左份工，肯定中出即飛。
一個月後條女走返黎話恭喜你呀，你做老豆喇！
之後一家三口好幸福地生活下去

Post 條教狗出黎咪得囉

好想知有幾暴力先可以屌到出曬血！？！？？

下面出血

睇少陣AV

下一手真慘

哦，咁帽事囉

屌你d教畜真係
冇d職業道德
影衰哂其他老師

正路玩法
一係條女真係無嘢都有可能嘅

呢樣真，私底下同條仔傾咪得
話唔like 你同我條女傾

其實你女朋友咁細個 係真係唔識拍拖 不過其實呢啲嘢好難改變 可能仆過街先知 講真其實你而家成日發佢脾氣都冇咩用 唔理之後你仲同唔同佢一齊 咁樣做都係益咗隻狗公姐 你女朋友有冇講返啲曖昧嘅嘢啊 如果冇嘅其實咁樣做大家再鬧交姐

樓主令我諗起佳哥

真
淨係睇佢兩個扑野啲行為都知有問題

件教畜有無教你
對你不利？

仲有幾耐完個課程
否則會一直糾纏不清

這是權力的遊戲

最多照下肺叫佢小心言行
未去到犯法野唔會郁佢

個處比左樓主
條女唔識拍拖有幾閒

其實根本係樓主你內心自卑，搞到你對彼此之間嘅關係冇信心

你d咁既垃圾，人地解釋完又唔信，又自己係度亂諗野，又傷害咁愛自己既女仔快撚d分手啦你地，放過人

樓主，唔想你分手
你有情緒都係著緊女朋友
但試諗諗，依家有個人對你女朋友好好
而同時間你因爲咁而對女朋友好差（講緊嘈交同埋嗰次搞到人流血）

轉換角度，你女朋友會喊，係正常，係因為佢仲愛你，但竟然愛嘅人唔信自己仲對自己愈來愈差，相反有個街外人對自己更好

連登唔少人感情問題一律想人分手，將個波拋去個女仔度。
但我feel 到你係仲愛你女朋友嘅。
咁既然試咗咁多次硬碰硬只令到大家都傷；就當我呢個網友呃你都好，畀一個月時間自己，轉轉個方式，試吓嚟軟嘅；畀佢同你都有返拍拖初期嘅關心同浪漫，睇睇個關係有無改善先

對唔住 我睇到你屌到佢出血 我笑撚左

根本係你自卑心作祟
一日唔解決你自卑心態 你就算換第二個女朋友都會一樣
一無你就溝條低lv過你既女 咁咪唔驚囉
你講到你條女咁正 你有無upgrade 自己既競爭力先
淨係識呷醋 本身條女真係鍾意你都會變到有離心啦

真

仲會屈番男人騎牛搵馬

你放個教畜上黎佢自然就會放棄再搞你女朋友

呢個真
就算聽， 都係預咗玩下情趣play
享受下傾住電話咁被人屌
想被我更加大力咁一路插一路打patpat， 但佢又唔出得聲咁

咁撚少事 不過如果你唔係太鍾意都可以傾吓嘅 坐低傾吓囉 不過如果你要你女朋友完全唔理佢我諗應該都冇咩可能 一嚟佢價值觀問題 二來係佢老師 如果佢真係做咗啲過界嘅嘢 好似之前咁上去人哋Office拎嘢 你發脾氣都未遲啦

唔想哄你 其實根本出軌冇得阻 就算住埋一齊 晚晚一齊訓 你都唔會知佢做乜 要偷情點都呃到你
只可以講有心理準備分手 但同時俾返啲力追返佢個心 記住你先係佢男朋友 就算分你都試過先 巴打知道你好愛女朋友 我都好希望女朋友可以回頭

係， 樓主點知道佢女友冇同人地屌過

ig睇過女方角度嘅po

其實個男人實聽到實知

你燶咗

第一個罰咗你先

點先可以屌到條女流血

你已經中左圈套
女人好小氣你屌到佢出血佢會記住
當佢意志力弱時同條佬講起呢件事
對方落下甜頭就食到你條女
打左張好牌比人啦你…
如果你地都係讀緊書我諗咁多位巴打都預視到個結果

條女想聽電話果刻已經同雞冇分别

拍到咁仲有將來咩
放過佢亦都放過自己啦
一段無信任嘅愛情唔會開花結果，啊仔

影定d是閃卡相
搵定隻狗公資料
到時你條女係都執迷不悟既實撐你

嬲起上黎就好撚大力插左入去 佢仲想推開我我個下冇撚曬理智 禁住佢隻手好大力咁屌 佢收左線我照繼續 後尾佢下面流左幾日血

通常條女唔敢聽
一嘢搶咗幫佢聽 焗住要聽
之後就愈頂愈入 愈大力
佢一講嘢就大大力頂

一開始你條女應該真係冇嘢嘅 但你咁樣疑神疑鬼咁大控制慾咪將條女推過去教畜到囉
尤其條仔有返咁上下年紀嘅時候 最知道d後生女鍾意啲咩去氹佢地
你條女俾你咁樣老強法 俾著其他人一早分左手 有啲嬲到報埋警添啦 但你條女都仲繼續同你一齊 佢都一定仲好愛你先一齊 唔係咁樣俾你強姦到出血 佢唔愛你嘅話就飛左你同教畜一齊啦

痴線 樓主都有暴力傾向

搞大佢 有左bb 佢都會心軟唔落左佢 用個bb 綁住佢一世

佢地兩個仲讀緊大學
唔好害人啦

中出完再飛撚左條八婆佢

樓主你對自己無自信就收收皮先啦，自己留唔住人就唔好賴落人地到。仲屌到人地流血傷害人，到時候人地因為咁樣同你分手你真係唔好後悔。

唔滿意條女無直接拒絕人地咪分手，你無權傷害人，正垃圾

只有老雞先會冇人要的

On9 唔咁做個垃圾教畜只會越黎越得戚
教畜唔溝得學生妹不嬲都係潛規則

拿拿臨分手 咪害左個女仔

條狗公係仆街
你都唔係好人

有冇你女朋友開果個post望下

敵人越想你嬲，你就要越冷靜，到時佢就會心急，心急就會再做更過份既行為，當呢個行為係去到為人世所不容既地步你先出手就掂

咁多人話無問題 cls個教畜明顯想追條女啦 正常有另一半都要避忌下掛 扑緊野都要聽電話過分左啦 btw 樓主都有d over 咁樣遲早都散架啦

rip

分啦

條女應該心都淡晒
如果佢係同個老師清白 仲要比男朋友誤會咁樣傷害法

嬲唔係大晒嫁樓主

祝你早日分手

去到大學大專level應該冇乜野
最多話你幾句叫你避嫌
始終學生係成年人

求樓主 Strong hold

唔好放出黎害人

成件事 你最值得讚 就係要佢拿住個電話
再大大力屌 屌到佢流血

呢啲女人唔值得留戀
約佢上房再屌多獲金
就飛起佢啦

今日比教畜撩到
出到社會 就比同事上司撩到

清唔清就唔知 不過真係唔識拍拖唔識做囉

之前ig 講情侶嘅post好似樓主咁嘅故仔喎

圖

樓主話左係女友出post

樓主條女同個老師咁close有咩必要先？
如果你條仔同個miss 一樣情況
你又會唔會嬲
btw 支持中出即飛 等佢後悔下都好

Old news

唔好再發脾氣啦 好好控制下情緒
雖然你條女真係好撚戇鳩 扑野去聽電話
不過如果你咁樣 最後分手未必因為教畜追走佢
而家你迫走佢

我係條女就告你老強

大家各取所需啫

仲要一句話嬲就好似合理化咗呢件事咁
係咁嬲咪搵個教畜嘈 或者投訴佢 再唔係咪分手
好似屌到條女出血就解決到件事咁
懷疑樓主可以做下一個大粒墨

賤d都要講
男人係有本事洗驚條女跟佬走?

條囡對其他人唔會咁
即係擺明對教畜有好感

佢重有少少厭撚左你
好多女人都係咁玩火 最后都係分手

直到自己覺得夠
就揀果刻果件水魚去結婚

反正佢唔覺得有乜問題
建議等有囡冧你既時候
你同你條囡講 你唔控制佢啦
今后各玩各 要學佢咁做
同埋叫佢check你手機

記得要經常提你條囡
你重係好愛佢咁話
咪撚分手

下次冧你條囡打黎果陣
即時除你條囡條褲 叫佢騎你

以牙還牙

記住係佢以前話愛你
揀左你 但宜家又唔重視段感情
所以你無錯 贏左個處就算啦

話我基

私了是常識吧

好心樓主咪撚咁自卑啦，成日形住條女會俾教畜溝走咗，你女朋友有咁多人追都揀咗你啦，仲要俾你吊撚到流哂血都原諒你，你仲想點撚樣啊？用貞操帶綁住佢好無？
第時你條女講分手唔好喊，係你一手一腳逼走佢既

屌你老尾小學雞拍拖咁
俾你條女我插好過啦
浪費哂

咁撚樣都清白
你老母都係處女啦

屌你走去office當住佢大庭廣眾屌鳩佢啦
為人師表最重視名聲，男人一臭朵就乜撚都無，前途無哂

你咁暴戾，似將來會打老婆
Btw,你條女擺明已經揀左教畜啦

可能tutor /lecturer姐
後生邊有咁易做到Professor

AV 情節
睇住條女俾自己屌緊
仲要忍住扮冇嘢繼續同第二個男人傾電話

痴撚線，點會無，有misconduct架嘛

其實有

條女為左第二個男人同你嘈左咁多次交
完

會唔會有陰影

你就真係智撚障啦 條女咁樣又無問題？未去到比人屌就唔係出軌？唔係話樓主無錯 但個女仔都係有問題啦下話

但樓主個case極其量係約單獨食飯有問題
未去到好嚴重

咁樣處理你玩撚完啦

唔投訴可以唱衰佢

舉報完 書都唔撚洗教
你條女咪唔撚洗對住佢囉

另外唔好chu條女太緊
送多啲野 比啲驚喜佢 做啲貼心既野

此起彼落 驚西咩

好過條女同第二個男人扑緊嘢然後聽樓主電話

成個po冇人屌過樓豬屌到人流血嘅？
你地有冇問題？
人地女仔都有呀爸呀媽生
點解可以咁樣傷害人？

有人屌
你由頭追過post

講真 大家都係成年人
學校冇權管喎

對條女好啲

同靚女拍拖就係咁
條條仔都避忌既，你條女應該無fd，有d野真係唔方便say no，禮貌上都要應

大學實有傳真啦, 每日fax些大字報比佢都夠玩

去到搞大個肚果啲或者條女話佢性騷擾就會有事
而家咁約下食飯最多話佢兩句

我同你講戴撚硬綠帽
盡情地玩鳩佢然後飛撚咗佢算啦
唔係盞自己辛苦

利申：過來人

你去驗眼啦 就盲啦

啲人好興一入個post就話「xxx都冇人講」
明明自己冇追post又屌屌屌

ching有冇諗過你條女未必真係咁靚咁多人追…
有啲女人好古惑
為左吊高身價/想男朋友妒忌而扮到好多仔flirt佢追佢
事實上只係佢單方面纏住其他人又扮到好慘準備分手等人approach
但調返轉頭同你講多人追佢

性騷擾就邊度都唔得啦
但搞大肚...你情我願嘅吹得漲咩

早D分大家都好..佢又未玩夠你又後生

你諗下你做狗公既時候咪又係咁

大件事少少囉而家食下飯冇乜野

屌到流血 好撚痴線 你比人帽番都應該嘅

會唔會係謎底解開

認真放個教畜狗公上黎公審佢老母個臭閪啦,最撚憎d 狗公人地有男朋友都走去撩,撩佢老母個臭閪啦

個教畜好靚仔咩
我覺得佢似收開兵
想隻教畜對佢獻慇懃咋？
就咁睇篇文覺得係你多疑
如果真係有意思就飛咗你啦 囧
你咁粗暴/佔有慾/猜疑心
最後只會散.........

得雞先會話唔識拒絕人
自己諗啦

點樣屌可以屌到流血

你有無覺得你咁講有d似共匪既口吻，過猶不及呀老友

你咁燥咁上心已經輸咗一半，呢個時候你更加唔可以俾位個厹入

放隻狗公教畜上黎大家share下
唔係呢啲撚樣唔撚識收檢下

捉咁緊無用 只會有反效果
要走既留唔住 做好自己算吧

講咁耐有ig post未

好耐冇見過囧呢個字

係你條女手機cap多d證據，搵好一份word檔咁樣比department。
d圖仲要解釋埋有咩用意，有d禮物送左比你條女，就影埋個d野做證

報得比department知呢，就要預埋條女都可能同你反面。
但你條女做d野睇落都唔得去邊，又收個阿sir野，就唔拒絕個阿sir
屌屌下閪都走去聽人電話??????
根本對你係唔尊重，報完如果佢發你爛炸，你就分手啦，睇佢會唔會改
唔改就算啦

你仲讀緊大學，大把女溝啦。你仲要溝佢呢個靚女，唔會溝唔到第2個哇?

放隻狗畜上黎睇下
話唔定認得佢係邊個

唔好撚傻啦
將心比己
樓主咁樣做係唔啱始終傷害左條女
但係唔係完全冇得體諒佢
試着你扑扑下野你條女叫停
走去聽第二條仔電話
仲要個電話打嚟搵你唔係因為工作上嘅問題
而係一個擺明想溝你嘅男人打嚟
而條女都知道你都知道條仔想溝你
但佢依然都選擇喺呢個時間到聽佢個電話
咁點撚樣忍？
扑嘢係兩個人最親密嘅行為
係呢個咁親密嘅行為裏邊
你走去聽一個想同你建立情侶關係嘅人嘅電話
條女都戇鳩啦
完全都冇顧慮過男朋友嘅感受
正常少少嘅男人都會冇咗理智
你要搵個容忍到咁嘅行為嘅男人
屌你老母你去佛堂或者教堂搵啦
嗰啲應該夠晒大愛包容
當住你面比第二條仔屌都可能原諒你

好撚正 強姦feel

俾著我係你女朋友
一定即刻分手再報狗拉鳩你強姦
你女朋友真係好好 竟然原諒你

聽到都覺痛...有無睇醫生 下體出血可大可小 樓主真係愛錫女朋友就做返個負責任既人

come on james

應該叫佢繼續聽電話
等條仔聽到條女扑野聲
唔比佢收線 諗起都扯

好撚正，睇到扯咗樓豬可唔可再寫得詳細啲，你女朋友個樣高度性格鍾意咩姿勢咁

中出完最後幾劑好走 真係care你嘅你第一次講完就識避忌啦 你屋企都叫中產 咪當比自己多次機會屌個更靚嘅女囉 你飛人點都好過帶住帽離場呀 同埋你大把ground飛佢啦 千祈唔好心軟

勸樓主係佢上堂果陣兜口兜面屌佢一獲啦
一唔係叫條女斷欖 一絲聯絡都唔好有
唔係既長遠黎講都好危
襯頂帽未粒好強硬

條女有問題 但你咁對佢一樣遲早散

你觀念好錯，你要知道你發脾氣控制佢，係唔會影響個教畜係佢心目中既印象。

換句話講，即佢要受既，你發脾氣控制佢同乜都唔做既結果係一樣。 而且你做呢啲咁低價值既行為，你條女就會好自然用個教畜同你比較，即等同你送緊分比教畜，表現出你係控制狂。

教精你，教女同教狗一樣，佢做啲令你唔滿意既野既時候就唔好理佢，對佢冷淡。比佢知道自己做得唔啱。當然相反有時候佢做得好要讚下佢。好似你咁做到咁難睇送助攻，教畜應該好感激你

拉

真 成個post最中肯係呢句

你都on居，misconduct 就係misconduct，最低消費，我係你就玩撚死隻教畜先

屌你老母你係咪男人黎 係男人就直接上門屌柒個教畜 等全校都知 等佢驚你 啲女人就係想要呢啲保護感咋嘛

真係騷擾嘅一早完左件事啦 擺明條女enjoy

你條女都係雞黎
遲早背叛你

你上一個po原來我睇過......
換左女？

女神級唔止啦幾年得幾條仔追算少

咁無辦法啦
好老實講 你會有咁大心理壓力都係因為你覺得襯唔起佢/自卑 依個問題一定係要你地兩個一齊解決 唔係分手都係遲早嘅事
同埋 你知唔知條女同嗰個男人係電話講咩 如果係重要野先聽嘅話 咁巴打你真係需要心平氣和同條女講自己無安全感嗰啲 如果打黎係傾濕9野都咁緊張嘅話 咁就代表你條女對佢都有好感 佢都唔係啲咩好人

係咪呢個啊樓主

點樣大力扑野可以扑到條女流三日血

係 扑緊野都聽仲叫埋條仔停 實有野啦
就咁睇個教畜係佢心目中地位都幾重

咁我從來都冇講過女朋友係女神級既
真係女神級既有幾多個呀巴打？輪得到你同我？

其實你賺哂
佢派帽咪走
買股票都要止賺
有人接二手貨高追唔好咩

同你講 一定衰 你做咩都好 唔會敵得過新鮮感3個字，加上個教畜咁有心機同耐性，俾人拒絕仲堅持，面對呢種攻勢，你仲要以慢打慢，咁你真係揀定頂啱size嘅綠帽戴都得喇
如果你連當眾爆隻教畜或者網上公開佢都唔敢 你唔好話有幾愛你女朋友，加上 你只係學生 隻教畜驚過你啦 主閒都唔識分！

一定要證據佢一定死口唔認
但有機同你條女報串
定設個局你搵你朋友幫手

岩 媾人條女媾得咁開心搞到佢個名全行都臭埋就最好

先唔講對錯
而家個情況係
有一邊對佢超級好 要乜有乜
另一邊就成日嘈 又發脾氣 又屌到佢流幾日血
變相對家一路加緊分 你就無限扣緊分
遲早磨晒你啲底分
一係你就好似連登仔咁一野飛左條女
一係就諗下辦法點樣完勝隻教畜 硬件以外你會唔會有野係做得唔夠好

樓主 control freak

pish

我都好少咁講，不過你頂綠帽都準備左一半

介紹個教畜比大家識啦，依啲咁既撚樣

哇屌原來樓豬仲講埋好多水呢啲嘢，點解個po唔詳細啲講！好撚正呀，唔知以為睇緊av

咁你女朋友性格係咁你第一日知？ 對人nice 唔代表中意人姣人對人有野 依家笑又唔得

喺lovers_channel_ 見過同呢篇好似

有冇詳細啲好正

明白點解你咁嬲
唔係話你完全冇錯
但係嗰個心情係可以體諒
嬲到個腦空白左係有可能做得出呢啲嘢
老實講你條女都有錯
呢個時間上面聽第二條仔電話真係講唔過去

Btw
你心理上自己預備好啦搵定第二個

垃圾 傷害個女仔
係我就一野飛起你

死纏爛打真係好煩 點解擺脫唔到 咪因為女方冇明示暗示過 再唔係你出手見下果條友

屌 我有睇過你條女ig個post
我係你就當面屌鳩隻教畜啦，叫佢唔好再煩你條女。
其實我想問下你話你條女咁多人追，咁佢對住果d人佢係點處理？係咪同對住隻教畜一樣？
Btw我覺得佢話咩老師係長輩黎，所以唔block好撚好笑

後尾佢下面流左幾日血

留意返 樓主主要係想表達佢69好勁

樓主真係好撚好笑 仲話條女好純品

有啲？
佢係有唔好
但你有冇係佢角度諗過先
你知佢咁辛苦 你都唔改

佢有佢難處 都講左你聽
佢要出軌 你阻唔阻佢都會可以同老師出

你宜加咁只會一拍兩散

識下新朋友啦哩個拖住先

就算溝學生冇問題，溝個有男朋友既學生肯定有問題，為人師表做人第三者，傳出去就唔好啦

唔可以俾啲仆街得逞 九成係呃蝦條撚樣

對話係點相係點

去Hall/民主牆貼尋人啟事

條女係點樣，形容下？你有冇見過，如果係你你會唔會想屌下

條女純品點會拍緊拖仲有咁多人追？
一係樓主廢 啲人覺得佢配唔上條女
一係條女根本就係臭雞周圍flirt同異性好close
不過條女扑野都可以聽第二個男人電話
第二個可能性大好多

八婆

你錯過咗屌佢嘅機會

如果呢個真係樓主條女
咁樓主應該都好無安全感下

搵定後路啦

帽硬

你都唔係將件事處理得好好 做嘅野會令佢愈黎愈反感，係好唔公平架喇明明佢先係同人有野嗰個，但佢同人有野嘅時候你要更加show到比佢睇你比其他人優勝，同埋唔好比太大壓力佢，有咩搵個9公開拖，咪一味發洩落自己條女度

扑扑下野走去聽人電話，叫人點信佢

樓主都無應個reply

條女仲要覺得俾人逼害 佢完全唔知問題係邊

你知你自己強姦咗佢㗎可？

啪啪下走去傾電話 你屌埋我個份

呢啲女 真係戴定頂帽都得

HKCX 流甘x ?

聽聞好多女俾佢食咗啦，早排見到佢俾人貼大字報添

我屌你條盲撚收嗲啦不如

搞大佢個肚 ，要佢生唔準落
睇個教畜溝佢要買大送細
睇下仲要唔要

要降低條女個價值，先發制人
道德綁架條女，個仔你有份，唔通佢要兩個老豆

得我覺得樓主有問題？

你女友個心係佢到你做咩都唔會有用
扑嘢都俾佢打斷嘅我一定篤灰玩死佢

其實有樣野你應該會在意／要在意
就係正正因為佢唔係收兵格又唔多異性朋友
所以果個教畜女響佢心目中地位應該唔低

唔好怪你條女，

直接去同個教畜對質
隻教畜當你無到，亳無顧忌咁搵你條女係對你尊嚴同名譽嘅侮辱
劏咗隻畜牲都情有可原

你連鬧個教畜都無膽，你有咩資格做你條女個男朋友

點解唔係個女仔本人同人保持距離而係要樓主去屌人

中...都唔洗我地教啦下？

我嬲起上黎就好撚大力插左入去 佢仲想推開我我個下冇撚曬理智 禁住佢隻手好大力咁屌 佢收左線我照繼續 後尾佢下面流左幾日血

點解冇人覺得樓主有問題？依一下同強姦有咩分別？你條女係唔啱，但你都只係一係冇辦法控制到自己情緒嘅痴線佬，我係你條女一定飛鳩左你

佢直頭無理過我D REPLY
淨係應D佢想睇到既野 睇左成十幾頁仲未見佢擺教畜上黎公審
正常情況下呢 如果有一對男女真係夾好SWEET既外人都會知難而退
其他人知條女有仔既情況下仲去追得兩種情況
1就係條仔好撚廢D人覺得佢配唔上條女
2就係條女係雞周圍flirt
但係樓主有講到條女個處比左佢 咁我諗條女只係唔識拍拖個種唔識咩叫保持距離
咁我估個情況就係樓主唔識教女＋廢

道個歉 tum翻人 之後好來好去分手啦
條女扑野都聽電話

你走好過遲d戴帽

小朋友齊屌閪

追POST啦屌你

樓主真係cls 條女無叫分手算係咁

如果你仲想同佢係埋一齊，我覺得首先因為扑野整傷佢件事同佢say sorry 先，同時講出佢扑扑下野去聽第二個人既電話都令你好唔開心，問下如果大家角色掉番轉佢又有咩感受。之後對佢好d氹下佢，暫時唔好逼佢住，令佢有番你以佢感受行先既感覺。因為就好似上面d人講咁，你越逼佢你就越扣分，隻教畜就更有機會乘虛而入。過一排先再傾教畜既問題。
不過老實講，我聽你咁講明顯教畜對佢黎講係特別d，執生啦巴打 祝你好運

你試吓認真問佢如果下次你哋扑嘢嗰時，有個女仔打電話俾樓主你，你即刻停咗走去聽電話，佢會有咩感受？

依家d電話收音好好
上次我打比個女仔friend就係咁，講左幾十秒就知...我決定話 都係唔阻你住，一陣先再打比你

阻人扑野小心你個春袋

公屋仔放過個女仔啦，你心理唔正常

到底要幾大力幾痛先會出血
女仔對呢啲嘢好敏感
會諗你係咪當咗佢係肉便器
我唔係話佢個時聽電話無問題
佢都真係傻唔識分時候
但唔代表你就無問題
如果上面個post真係你女朋友出嘅
你一直做緊嘅就係不斷推開佢
講真要出軌有幾難 你估你真係綁到佢咩
但佢都俾曬所有密碼你 仲想點
佢都有適當地已讀啦講真
話曬都係lecturer 始終點都要應酬吓
你又唔敢開個lecturer波 淨係識一昧屌鳩你女朋友
你真係咁唔鍾意就認認真真同佢坐低傾啦
唔係發脾氣個隻傾 係真係話佢知你點諗
再唔係你就舉例子你想佢點做
否則有一日你女朋友頂唔順走你咪撚後悔
Btw你唔撚係有啲大男人 你係好撚大男人

放教畜上黎 屌佢老母

講到尾只係想被安慰 圍爐取暖 此post已完

正想講 樓主已經輸咗 一係篤灰早啲分手 一係就等比人綠

我好似ig見過樓主個po
被人屌到反皮想返連登圍爐？
收皮啦 屌到條女流血是咪人黎

條教畜埋到身，唔多唔少因為你忽略咗條女某D情感需要，然後條公屋仔睇餸食飯乘虛而入，再加上你咁粗魯可以整到佢出血幾日，連續出錯招
我上年話齋，投訴上department，條公屋敎畜違反職業倫理，點可以同學生有性交流

我覺得你一開始就行錯棋
應該若無其事然後兩條女差唔多讀晒佢啲course就寫匿名信篤灰
係呀

隻教畜真係仆街黎，真係兜口兜面屌鳩佢
但係無可否認你自己都有問題，有d位都要執番正先。
咁你女朋友點覆隻教畜？

擺得上黎都唔差在同條狗公宣戰啦 你係學生佢打緊工 你覺得邊個驚d? 教育行業不嬲好關注呢d男女關係 對付呢d狗公唔使人教都識點做啦下話

等比人綠啦

認真
可以問佢一句
揀佢定揀你
揀你嘅話就block 曬佢所有野
揀佢就。。。

得罪講句，呢頂帽你帶鳩緊

係咪真架
點解我甘靚都無老師溝

明知有男朋友仲溝人？

有d野你情我願

你條女都唔介意

冇計嫁喎

屌埋分手Q 就move on 啦巴打

啲女人係雞嚟

好想睇下樓豬條女咩樣

唉 唔好嚇我

緊記情緒發滯係需要，但係唔好發係條女身上，只會令到件事更麻煩。希望之後你可以做得更好

遲戴定而家戴既分別

我諗我睇過果個ig投稿
羅生門

樓主好恐怖 屌撚到流血 痛到仆街 陰影黎～
算啦 咁後生 大家都未玩夠啦一睇就知

咪po大陸嘢啦

搞鳩個教畜咪得, 無D操守
呢D真係輕鬆, 放上secret, 再貼民主牆, 幾日佢就收皮

我之前我女朋友都有個師兄追緊佢 條友成日都借啲意ig搵我女朋友，雖然我女朋友都係hea覆或者已讀佢，初頭我都會介意，不過諗深層，其實你同你女朋友感情好，洗咩怕條仔。相反同自己條女嘈先破壞到感情比佢乘虛而入

唔知佢係屙緊硬屎定比人屌緊...總之就忍住忍住咁

屌到流血嬲還嬲都唔好咁痴線。

點扑到流血 你果枝針黎架？

擺件教畜上黎啦 搞到佢冇左份工

食過就算啦

講真 你條女對佢肯定有D嘢or教禽俾到好處佢 同你一起仲同教禽keep contact 如果你地嗌交 佢有同教禽講 甘你頂帽戴一半啦

屌到流血

佢雖然係唔尊重你，但你咁仆街屌到流血都仲留低
你自己諗下點樣坐低傾而唔係嘈交
仲有你係應該針對隻教畜，唔係發洩係你女朋友到
你由第一步已經行錯，竟然想控制女朋友而唔係搞尻隻教畜 misconduct

根本就唔洗咁在意 要走嘅咪走

草緊後備 一分即補位 完

一定係，千其唔好all in係未玩過/未玩夠既女人

良禽擇木而棲

男人一樣

其實你同你女朋友都有唔岩
你女朋友唔多唔少都對教畜有好感
但佢都應該仲好愛你呀
起碼佢都有表明自己有男朋友
又唔同佢睇戲
咁多人唔揀揀你
又比晒電話你check
比人屌到流血都仲唔分手
方法只得一個
叫教畜唔好再搞你女朋友 控制下你自己啲大男人性格

葉嵐我為咗好處我同邊個男人上床都得 我好cheap㗎

痴撚線 如果你真係愛佢就唔會屌到佢流血 你當佢係一年物件咋

兩個都好有問題

女既唔係咪未玩夠就係佢明知係咁都覺得正常，價值觀問題
樓主就過份控制慾，同埋你火借眼傷條女幫唔落

但我企喺樓主可以改善番態度同埋呢個性格既一邊，因為我都係過來人，以前我未同條女一齊個陣都有條仔追緊佢，同佢稱兄道弟，唔講典故，條仔我同條女趕走咗

巴打我明你，所以我希望你要知以下落嚟我講既野
1. 你條女一直愛你，唔好因為街外人出現而同你條女嘈，無錯，條女係賤去搵隻教畜，但起碼到呢一刻都冇出軌之心同跡象，有既話唔洗我教，分

2. 學識控制情緒，控制慾大都係因為冇安全感，你本身擴闊番社交圈，唔好得番女人就係你全部，真朋友會幫你改善唔少性格問題同傾心事，網上始終係你有你講 人有人笑 食花生 真正幫你係現實朋友 佢地識點做 帶眼識人就得

3. 冇朋友唔緊，增值自己，平時冇女個陣咪搵啲世毅做，一方面你冇時間亂諗野，二 你增值自己 條女有眼睇 一個教畜(街外人)，同一個不斷進步 喜怒哀樂都接受到又錫自己既男朋友，除非佢係雞，盲既都識揀邊個

4. 就當你條女係雞 西痕 咪當賣教訓當識錯人 你冇損失 反而世界之大 更靚更好既女都有 你擴闊少少社交圈 你就係筍盤 隻教畜溝得你條女自自然鳩痕溝其他女

其他野等人補充 我唔係岩哂 但我講咩自己體會

利申過來人

樓主潛在痴線佬 我係你女友一早報咗驚樓主女友早走早著

樓主唔識控制情緒 我係你條女會怕左你
想像唔到佢個下有幾傷幾痛 心理同生理都係
你成個恐怖情人咁

咪係，變心係好難搞，平常心反而好過而家咁成日嘈。而且樓主咁插落去條女可以告你強姦。一陣條女同教畜哭訴，同比位人上無分別。

樓主搵定新女啦
唔使再放心機落去

認真
條女無左9成
帽硬架啦,差在幾時
有得扑好扑,有咩痛腳好留定
到時要條教畜身敗名裂

樓主係癡線佬
此post已完

大學真係好撚多狗公 特別poly d教畜 一日對我條女獻恩勤

負皮上一頁

成日同條女玩到流哂血

就係你呢啲正宗臭雞心態 到最後都仲要屌條仔唔上進 屌你老母呀 你班臭雞唔撚好咁鍾意一腳踏兩船 個閪咪唔使流血囉

真係，你愈大控制佢愈反感，一陣又搵人訴苦，你俾曬位其他男仔去關心佢。
最後既做法係要表明你唔中意咁，但會俾空間佢自己處理，佢咁大個人你管得幾多？要偷食既點都偷食到，防不勝防，做好自己就無問題，如果咁都走既就搵下一個囉。

厹一街都係
尤其你條女仲要幾靚下
想講 無論你條女點玉潔冰清純品幾愛你
你最後都會失去佢
但原因唔係佢俾人追走
而係你極之恐怖 同埋喺你越嚟越瘋狂嘅控制慾同冇安全感嘅情況下 佢會覺得對住你越嚟越攰 你嘅優點會慢慢俾呢啲缺點掩蓋

同埋 人地唔開心到要投稿先抒發到股怨氣
你竟然唔係反省自己到底幾仆街
而係覺得自己都好委屈「屈住喺心」然後上嚟圍爐 如果你仲係唔識反省 希望你條女快啲飛咗你

一條女多人追 好大程度上唔係女神
而係佢份人好easy 中央暖氣 自己諗

你有無反省過你既行動令佢有幾唔開心先
與此同時又有條友對佢好
係你自己越推佢越遠

中出即飛

感覺好快係各大內容農場見到樓豬個post

Fb 好快有人share

再俾隻教畜見到，可能驚一驚嘅

樓豬打蛇隨棍上，公開下佢資料

個教畜好快收皮，幾樓豬行動力幾大

成功嘅人係有實際行動，失敗嘅人只會上網搵人取暖

依度咁多連登仔比晒意見你，就睇樓豬點做

留名跟進樓豬

我認為巴打係成功，唔好令我地失望

唔好搵條女住，諗吓下一步點做，始終你係男朋友
有責任去處理，條女仲鍾意你起碼仲救到，俾人橫刀奪愛，你直頭揸槍行住條教畜，你都唔想你條女俾人屌架你到時應該享受緊同你條女扑野個種征服感，加油呀巴打

呢d年紀既女 有樣有青春 大撚把人埋身
你點可能綁到佢唔識任何異性
佢個心未定 又唔係想做人世 屌過咪算囉
計返上面你條女篇文 你都係21 22啫
大把世界啦下話
為左一條女要生要死咁
仲大大力屌到人流血
你真係唔驚穿袋中獎架喎
我係條女我一定飛鳩左你啦
拍拖咋屌 同你結咗婚咩宜家
拎下手信覆下msg洗唔洗告通姦

已經綠撚咗肯定
可唔可以死心呀死蠢

我係條女我一定趁自己仲有條件飛鳩樓主
拍個拖都唔比同異性有來往
一陣結咗婚同男人傾計會唔會返屋企要家法侍候架

on9, 之後教畜月啲相叫你條女做乜都要做

人蠢無藥醫

根本係控制唔到自己情緒既人 好撚恐怖
當條女雞都不如

咁唔妥係可以分手 可以親自搵個條狗公解決，而唔係發洩係條女到

分手 不過都唔好益條教畜

Link ?

睇到哩度覺得樓豬真係有病，有咩咪傾，你咁樣同性虐待有咩分別有撚病，嬲唔係大撚曬

呢d女對花花世界 好好奇，特別讀緊大學/岩岩出黎做野。
佢地如果未試過，就算幾鍾意你，都會忍唔住誘惑同d人工懶係高，有部爛車既中佬一齊。

呢d女先最賤格。講到賤，大部分女性做左賤格野係唔撚會有羞恥心，仲要將錯怪落其他人度

post果條教畜上間學校啦

樓主係咪弱智 直接搞尻個啊sir咪得
玩大D直頭上埋教協釘尻埋佢個牌
又唔明樓主煩乜尻 建議做下智力測試

樓主明顯係怕事毒撚

大學唔歸教協教聯管架喎

屌你
而家D巴打明顯係叫你俾D男子氣概用咩方法都好搞鳩件教畜
係度問問問屌你老母
痴孖線我係條女見到呢個POST實飛鳩左你嫌告撚鳩你強姦
控制欲又強又無撚柒用連趕走狗公能力都無

肯撚定無女毒撚,又或者條女太7無狗公理

放手啦， 你根本hold 唔住條女
就算無教畜將來都會其他男人.......

禁住佢隻手好大力咁屌 佢收左線我照繼續 後尾佢下面流左幾日血

如果我係條女，我會提分手，
又要密碼又攞女方身體發脾氣，無尊重過對方！
不安感到你咁，大部分都自身問題多過條女有問題
你審視下自己自身先？

back up 定d 證據 ,真係分手就即刻send department + 上網公開,衰d 講句 ,條狗公教畜隨時係一腳踏兩船

打樁機

條女遲啲扑野有陰影

條女咁多人追佢又無能力趕走D狗公
其實樓主只係條女生命中既過客黎
今日連教畜都搞唔掂 條女出左社會情敵實仲多仲勁
假設樓主唔撚改唔識反省既情況下我估8月尾已經玩撚完
搵人去提下條女 佢要飛個陣記得帶D防狼器係身 我驚樓主痴起線上黎捉住條女黎打

lovers_channel_
- 0655
〔感情意見〕絲 22
- 男朋友佔有欲好強可以點算 -
我同男朋友係同u 同科同屆嘅
year1 已經一齊到而家，感情不嬲好好
佢對我好好，我都好鍾意佢，但我覺得佢有時處事真係有啲唔成熟...
同埋佔有欲、控制欲真係好強好強...
我覺得自己可能就快頂唔順
-
上年有科core 係一個fg lecturer 教嘅，個lecturer 唔知係咪對我有少少意思
佢會成日係ig 搵我傾計，上堂又成日點我名
有時又會叫我幫佢手做下野咁，仲試過想約我出去睇戲食飯，但我拒絕左
因為係同科，所以佢見到阿sir 上堂成日叫我名又望住我，佢就開始起疑心
佢知道我同個阿sir 有互fol ig，所以佢逼我比ig pw 佢
又加左佢隻指紋去我部電話到，得閒就check 我whatsapp
甚至連fb inbox 同tg 都check 埋
但因為我覺得自己行得正企得正，又覺得佢只係緊張我
所以都聽晒佢話，咩都比佢睇
-
佢都仲係好不滿
阿sir 有次去完旅行，叫我上佢office 拎手信，我去左
為左回禮，我買左兩件cake 帶上去
點知就係比佢見到條message，佢就發左我好大脾氣
係咁質問我點解要上佢office，仲口出惡言
問我係咪好想比個阿sir 屌...
我覺得受左好大侮辱，同佢冷戰左兩日
後尾佢氹番我，話以後唔會再咁
我都好耐心同佢講，我同個阿sir 冇野
個阿sir 一開始唔知我有男朋友好似係想追我，但都係發乎情止乎禮，冇做過過界野
而且後來佢應該睇到我ig 有放閃，已經冇再點示好
而我都係出於學生對師長嘅尊重，大家一直相敬如賓咁
-
一直相好無事左一段時間後，前排quit hall 季節
佢rm 一早quit 左番屋企
佢就留到last day 咁，咁我都會成日上去煮下飯仔，有時同佢做下咁
有次做做下，個阿sir 無啦啦打比我
我就叫佢停一停，比我聽埋電話先
我見佢停左，就聽左電話
點知佢見我聽左之後即刻勁大力插入去...
我即刻睥住佢同埋想推開佢，佢就禁住我一隻手，繼續好大力咁搞我
我唯有同個阿sir 講呢到收得唔好，一陣再打比佢
佢見我想收線就即刻好大聲講左句好意淫嘅野...類似話我好多水，佢就黎射咁...
個阿sir 實聽到
-
我好唔開心，諗諗下開始喊，覺得佢好唔尊重我同埋好變態
我知佢個陣一定係想搞到我叫，所以好大力
但係真係大力到我勁痛，後尾我下面痛左兩三日，仲滲左d 血
我地為左呢件事又鬧左場大交，佢反過來問我點解咁care 個阿sir 知道我扑緊野
仲話情侶扑野好平常架啦
雖然係，但係話晒都係男老師，比佢知道我搞緊野去聽佢電話，我覺得成件事好醜...
而且我最嬲嘅係佢完全冇尊重過我
-
仲有好多野，例如我係個好鐘意打扮嘅女仔，佢追我個陣我已經係咁
但一齊左之後，佢見到我著d 緊身d 嘅衫會鬧，著短裙又鬧
我真係比佢綁得我好辛苦
佢細我半年，人地話，女仔最好唔好揀同齡或者細過自己嘅，究竟係唔係真？
佢真係好唔成熟，我唔知自己點同佢相處落去
圖﹕Gone Girl
#認真L #求意見 #真人真事 #長文注意
3 週
alexlkc521 的個人資料相片
alexlkc521
就冇人覺得可以唔聽個電話轉頭覆？😂
3 週690 個讚好回覆

qqtotpp 的個人資料相片
qqtotpp
係未得我覺得扑緊嘢去聽電話都唔係好尊重個男仔~呀sir 電話點都唔會急到唔可以唔聽住～反而如果係屋企人就可能有緊要事
3 週359 個讚好回覆

___ilwk___0912 的個人資料相片
___ilwk___0912
有點像恐怖情人，分手啦，很明顯他不尊重您，吃醋可以但也有個限度吧
3 週278 個讚好回覆

luisheungfan 的個人資料相片
luisheungfan
你一開始就應該同阿Sir講清楚表明返啦，你覺得人哋對你有意思嘅時候就應該講清楚。人哋叫你攞手信你就去攞咩？你婉轉啲拒絕都可以㗎嘛明知男朋友唔鍾意～～
不過佢都好過分，曳曳嗰陣竟然咁樣，好唔尊重你，呢個我覺得好過份。不過原諒不原諒都係自己決定嘅啫
加上好多情侶都有好多無理嘅要求，自己夠愛接受到咁咪接受囉，接受唔到就要分開架啦
不過好似你好似接受唔到，咁都要為自己打算下，同佢傾，如果都係冇改善就係咁先㗎啦
3 週262 個讚好回覆

mc_leo__ 的個人資料相片
mc_leo__
分手
3 週198 個讚好回覆

yourcountryispooh 的個人資料相片
yourcountryispooh
明明扑嘢係兩個人嘅私人時間 點解要聽啲非緊急電話？唔可以遲啲先覆嘅咩？何嘗又唔係唔尊重條仔
條仔係有啲唔尊重你同冇風度 但你都唔好得去邊
千祈唔好分手啊
3 週132 個讚好回覆

calvin_joster 的個人資料相片
calvin_joster
2邊都on9，唔好分手阿
3 週132 個讚好回覆

hazel0605_ 的個人資料相片
hazel0605_
分手la diu,佢冇尊重過你
3 週119 個讚好回覆

y8p2n4 的個人資料相片
y8p2n4
個男仔可能覺得傾住電話扑野好刺激/宣示主權，但唔係個個女仔就願意㗎，有時候真係要正正經經聽個電話先😤仲要大力到流🩸聽到都覺得痛😡其實feel到妳努力比緊安全感佢（其實本身無必要比佢check）但佢都係唔信你咁，咁好難相處落去☹️個人唔建議繼續
3 週111 個讚好回覆

achelxh 的個人資料相片
achelxh
點解扑緊嘢唔可以一陣先覆人哋？🤣
3 週110 個讚好回覆

hotunghtt 的個人資料相片
hotunghtt
唔係話個男仔冇問題，但所有問題源頭都係女仔搞出黎
3 週93 個讚好回覆

crazy2000lam 的個人資料相片
crazy2000lam
其實個男仔係幼稚 但po主你都好垃圾 避嫌都唔識 又ig又拎手信 連扑野都要接電話 你都係好好反省下自己先

jason_klh.melody
我今次反而覺得個男仔冇問題🤷🏻‍♂️你拍得拖就要盡量同其他異性保持距離gala🥴個阿Sir對你有feel你 一定要一早話俾佢聽 等佢死心 同埋大家嘅關係5好行到咁close 咁先至可以令你地ge感情更加穩固 而5係仲要特登買兩件cake俾佢食 比我都嬲la 跟住就話同同齡 或者細過自己嘅男仔拍拖 係唔好
3 週45 個讚好回覆

kobehui 的個人資料相片
kobehui
兩個都on99
3 週44 個讚好回覆

hochonhoho 的個人資料相片
hochonhoho
女問題 完
3 週15 個讚好回覆

anzu_aohitsugi 的個人資料相片
anzu_aohitsugi
沒有尊重的愛情,請分手
3 週30 個讚好回覆

hkrockrock 的個人資料相片
hkrockrock
扑野都要聽阿sir電話先，放過男友，你同阿sir一齊吧
3 週22 個讚好回覆

mmmunl 的個人資料相片
mmmunl
佢好恐怖😱，你小心啦
3 週20 個讚好回覆

kafai__leong 的個人資料相片
kafai__leong
分手囉 吾洗煩
3 週19 個讚好回覆

carson_lch 的個人資料相片
carson_lch
分手la……你男朋友都冇尊重你😤
3 週16 個讚好回覆

__c.l.k__ 的個人資料相片
__c.l.k__
cls分手啦認真後面超唔尊重lo🙄
3 週14 個讚好回覆

soulaundry 的個人資料相片
soulaundry
扑緊野都聽電話先唔正常吧
3 週13 個讚好回覆

elainekueee 的個人資料相片
elainekueee
分，無基本尊重，將來一定會打女人
3 週13 個讚好回覆

mi0oo___ 的個人資料相片
mi0oo___
阿sir打黎既電話好緊要?
3 週11 個讚好回覆

pippi_yty
條仔都on79 未成熟就一定架啦 但你就慣佢 你一唔就佢就發癲架啦 你係愛佢就要教仔咁教 唔受教即係幫人教男朋友 唔想教就分開啦 呢d on9仔失去先識珍惜
3 週10 個讚好回覆

zoranalawrence 的個人資料相片
zoranalawrence
分手
3 週8 個讚好回覆

dnjeidhbxndk 的個人資料相片
dnjeidhbxndk
你唔尊重人 人哋都唔會尊重你
3 週7 個讚好回覆

henry_ng12345 的個人資料相片
henry_ng12345
扑緊嘢都特登聽電話你係咪有事
真係冇意思你又怕咩同LECTURER講清楚
🤯🤯🥴
3 週7 個讚好回覆

natchie_123 的個人資料相片
natchie_123
@cathy__lty @tinchinglaw @tat_1226 on9 扑緊嘢都要推開男朋友聽啊sir電話係做乜鳩
3 週3 個讚好回覆

sara1314 的個人資料相片
sara1314
@wella_tong 都話細過自己好易出事架啦🤡🤡
3 週4 個讚好回覆

jay7018 的個人資料相片
jay7018
其實年齡同成唔成熟冇絕對關係。 不過男仔遲熟係的而且確。 可能大你3, 4 年好d. 放心la, 你grad都係散多。 問題係佢到時會唔會真係好癲， 又上門找你晦氣， 又生又死咁ge姐。 所以我只要見到d端倪果個人係神經質。。。 就要真係諗下佢係咪真係癲。 除非你想比人分屍上頭條la... 大吉利是。。。 good luck, 慢慢甩左佢la
3 週5 個讚好回覆

chiming_zero 的個人資料相片
chiming_zero
條女唔多掂
3 週5 個讚好回覆

xchingyin.k 的個人資料相片
xchingyin.k
唔想分手的話搵一日心平氣和咁一齊傾下 佢咁樣做都係好冇安全感既行為～ 分手了會好可惜的 加油 只要大家都愛大家一定能夠解決的💪🏼
3 週5 個讚好回覆

zicarxhismoronic 的個人資料相片
zicarxhismoronic
分手啦
3 週5 個讚好回覆

austin_6524 的個人資料相片
austin_6524
@kathy._ky um
3 週1 個讚好回覆

alanlamky 的個人資料相片
alanlamky
求你兩個唔好分手
3 週3 個讚好回覆

olivia0721 的個人資料相片
olivia0721
做翻自己na, 加油💪🏻你得架，女仔打扮係基本，想著乜就著乜，自己權利 吾係他人決定，係自己決定💪🏻 你值得擁有更好
3 週2 個讚好回覆

fifty12cents 的個人資料相片
fifty12cents
不會長久
3 週2 個讚好回覆

zoechow1095 的個人資料相片
zoechow1095
尊重係一個好嚴重嘅問題
3 週2 個讚好回覆

champagneyin 的個人資料相片
champagneyin
你po得上黎都預左大家叫你分手 分手啦
3 週2 個讚好回覆

shanna1309 的個人資料相片
shanna1309
👏
3 週2 個讚好回覆

jayden_1251180 的個人資料相片
jayden_1251180
好有四仔情節feel🙈咪分手，你又唔捨得？
3 週2 個讚好回覆

0o.zzzz 的個人資料相片
0o.zzzz
第三句：佢有時真係有啲唔成熟
尾句：佢真係好唔成熟
🤪
3 週2 個讚好回覆

jeffery_hck 的個人資料相片
jeffery_hck
分手 條仔根本冇尊重過你
3 週2 個讚好回覆

ao_718 的個人資料相片
ao_718
分手
3 週2 個讚好回覆

maxx.ngailam 的個人資料相片
maxx.ngailam
@the_mighty_8
3 週2 個讚好回覆

l_yny_ 的個人資料相片
l_yny_
相敬如賓係指夫妻之間相處融洽，以對待賓客咁解啊
3 週2 個讚好回覆

gssbess 的個人資料相片
gssbess
條仔當然有問題，但你都吾好得去邊，總之兩個都有問題。佢係吾係有不好既過去？或者佢係第一次拍拖？溝通先可以去解決，認真咁講下啦，如果你真係愛佢，就認真坦誠溝通下。一段關係吾係下下都用分手去解決，比你分左手，你係吾識避嫌，根本問題依然吾會解決，一段關係應該互相尊重互相成長，大家都學到野，同埋扑野就熄機較靜音啦，阿sir係你邊個，你應該好清楚。佢緊張你先會係咁，或者係佢係你身上攞吾到安全感，先成日疑神疑鬼。有時成日諗對方有咩問題，但係有無諗過其實自己都有問題呢？你自己揀啦，吾好後悔就得啦！
3 週1 個讚好回覆

gucci4301555 的個人資料相片
gucci4301555
早恋？
3 週1 個讚好回覆

bear__teddy 的個人資料相片
bear__teddy
真係分得。
3 週1 個讚好回覆

red.shu1989 的個人資料相片
red.shu1989
動物世界🐓🐛
3 週1 個讚好回覆

miyakoyyyy 的個人資料相片
miyakoyyyy
好恐怖⋯根本唔尊重條女
3 週1 個讚好回覆

kuen1314_ 的個人資料相片
kuen1314_
兩個人要懂得被忌
3 週1 個讚好回覆

abbi_lyy 的個人資料相片
abbi_lyy
同年齡無關係，有啲30幾歲都仲係吾成熟。
3 週1 個讚好回覆

yiu_tam 的個人資料相片
yiu_tam
分啦
3 週1 個讚好回覆

jay7018 的個人資料相片
jay7018
一邊搞一邊講電話呢個情節真心正😍😍 申： s巴
3 週1 個讚好回覆

kaaaaalok 的個人資料相片
kaaaaalok
@ceres_szenga 又開post話我😿
3 週1 個讚好回覆

_cherylll._ 的個人資料相片
_cherylll._
分
3 週1 個讚好回覆

hoifung20166 的個人資料相片
hoifung20166
三十幾既男仕比較成熟.
3 週1 個讚好回覆

lkhh._ 的個人資料相片
lkhh._
點解要聽個電話🤷🏻‍♂️
3 週1 個讚好回覆

中point

其實上面個IG POST係咪真係你條女出
係既話你既所謂男人直覺根本不值一提
我第一個REPLY已經有講青春期既男女都好ENJOY比人追
ENJOY唔等於有好感 只係好似發燒咁退左燒就無野
你屌到條女流血佢都原諒你其實已經證明左佢仲愛你
如果唔係其他人一早飛撚左你
你咁搞法條女本身對教畜無好感都俾你搞到有好感
老老實實 先唔講你所謂既讓步係唔想無左條女呢種企圖
你覺唔覺得自己問題係點
你不如講黎聽下

想佢過世下嘛

未出社會就已經要搵多D錢進修

樓主係咪即係強姦

漏左睇我怕搞鳩佢會令我條女對我仲反感呢句
得罪講句
男人黎講你都算無撚用個隻
對住自己條女大男人但係對狗公鶉春到
你係咪唔識直接私底下同狗公宣示主權
係咪唔識當面屌柒狗公
都係算啦屌
呢條女你根本CARRY唔到

應該係破左處？

jm9教畜咁做洗定8月15都得

咩教協釘9個牌
你都要補下常識喎

老師搞學生你唔係諗住仲有得do?
告上教協同釘佢牌有咩分別？
屌你都曬尻氣
我就唔撚信有學校夠膽請

教大學應該冇「牌」...
你咁講不如告去大學
再報埋蘋果同東張西望
等全世界都知？

Ching你真係好撚醒

大學同中小學真係唔同...你唔信就算

不過咁講，你冇後台既話下次唔續你約係唔奇
但即兜就難啲

At least全世界都知係基本消費 淨係咁都有排柒啦

我覺得係學校周街唱快見效啲

你啱 樓主柒到連依樣都冇做

你女友的確有做得唔啱（聽電話嗰道推開你）
講真嗰句你女友都有俾個阿sir知佢有男朋友
同埋你女友都同你講清楚佢同個阿sir係冇野
樓主你唔單止係自卑同埋係唔信任你女友
係你自己自卑覺得你女友一定對個阿sir有好感
即係咁就算你女友講咗幾多次
你始終都係唔信佢覺得佢哋一定有嘢
你有冇諗過其實你女友都好辛苦
你女友覺得佢做咗咁多嘢你始終都係唔信任佢
就算個阿sir幾好有咩用啫
佢鍾意嗰個係你
唔該你搞清楚呢一點

去到依個位就算邊個唔岩在先都好 都好難行到落去啦 仲要大家都放晒上網問

好自為知啦

知道自己錯咩就快啲去認錯+氹人先啦

cap撚哂佢啲msg跟手block柒條友

點解唔令自己變好啲，更吸引？
佢要走都無計，與其負面不如努力令自己更好
話唔定有第二個人對你好感

女人係雞係公廁

我有個差唔多經歷，以前同條女拍左拖3-4年
由一齊開始，一路有條仔都會message佢
開頭1-2年都唔會應條仔
到後尾又會收佢禮物同佢傾電話

bro如果想傾下就搵我啦

首先你條友真係好冇自信 咁大個人自己反省下 如果唔係你第時識到第二條女都會係咁
其次你條女都真係好有問題 做得出呢樣野都應該離分手不遠

散左，我覺得唔多唔少都有d關係
我覺得果條仔佔2-3成
條仔似係導火線點撚出不滿，再張其他事引爆

點解你個post會咁多負評
樓主今年幾大？係咪性格上對自己冇乜信心。

我話比你知樓主

隻狗公lecturer 見到你開依個post 就最開心

隨時拎住依個post 係你後面搞風搞雨

自己諗下點做啦

有冇傳送門

#267

痴線仲精彩過睇小說

呢d女人就係咁仆街
你唯有希望個天日後會收佢皮

ig啲on9真係

岩 有質素 有吸引力既仔怕咩同人爭
條囡唔識珍惜 朝秦暮楚既 斬纜識過第二個啦

你條女係雞係公廁

認真 繼續咁control freak只會將你同條女越拉越遠

剷上條狗公office當面對質屌柒佢啦

Btw祝條教畜早日仆街

帽左又話你知咩

你都幾仆街
條9公咁aggressive你條女都控制唔到㗎啦
而家又唔係你條女有對佢做返啲咩引佢嘅行為
都係扑扑下電話響驚有急事先去聽
然後你就暴力屌到佢之後幾日都流血

條女都有唔啱，唔識保持距離

利申 唔認同樓主做法

輸鳩咗啦
拍得拖要預有隨時分手準備
自己一個都唔怕

咁撚小事
你真係控制欲好強...
真係耐啲個激情磨滅啲大家辛苦

自己send黎，
教畜見面講，邊有證據？

我一定會咁做 正常仲讀緊既話老師唔會同學生交換IG 除非嗰位老師退休 or已畢業之類

嘩識玩有巴打唔小心暱名send 去 dept 就玩完但一次過解決晒問題...
1.樓主會分手
2.老師唔會再搵條女
3.條女唔洗同控制狂一齊，更加唔洗比人屌到出血

Win win

分手啦屌咁都縱容到

我覺得首先第一樣野巴打你要控制下自己情緒先過來人話俾你知我以前情緒都好差，可能都有同你差唔多經歷不過個男人係佢同學，有時自己太control freak會令到大家越走越遠。
有啲咩就慢慢傾吓，做啲你控制到改變到嘅嘢，唔係你控制範圍之內嘅嘢就唔好諗

可以有咩急事

樓主真係屌醒女朋友
仲要出曬血

之後實戴帽呢d臭雞要唔要都擺

醫院打黎就急事喇

樓豬放心
你咁樣，條女點都會走

一位臭g負皮

點止send比dept
send埋比隔離dept,
send埋比admin office, 管理層, 有咁大send咁大
搵人貼埋民主牆
唔係要收個教畜皮, 係要打死佢

如果比你女友睇到呢個po，應該會即刻分手
btw, 學識相信對方啦
你而家咁樣驚嚟驚去，其實對你自己同對你女友都唔好，你將太多冇發生嘅嘢幻想到有發生，好危險。我就係差啲因為咁而冇咗女朋友，我學識相信對方，你連信都唔信對方，一味要禁止對方，比你禁到，你咪又係疑神疑鬼，除非你隊冧個老師姐係咪？但唔得呀嘛，就算比你女友斷聯，你咪又係唔信佢，根本冇信任就點都解決唔到

咁都叫控制狂？
就黎戴帽啦喎
師兄咁睇得開

睇過你女朋友嘅po

想問下條女係咪仲有上教畜堂？如果係嘅話我覺得都情有可原
就好似如果扑扑下嘢老闆打黎咁，係會好無癮，但唔代表係有路
反而樓主屌到條女流血真係好過份
其實就咁睇，樓主應該要諗下，假如條女出黎做嘢，上司溝佢，條女係咪要辭職先滿足到樓主嘅控制慾？
條女又肯比你check電話ig，一直以黎都無做過對唔住樓主嘅嘢，點解樓主唔可以相信條女多啲？
其實一直不被信任，不被尊重係好大壓力，條女遲早被樓主迫走

可能條女皮薄姐，冇事既

似scenario 2 多

其實樓豬果下算係強姦，勸樓豬好自為之。

最睇唔起d教師溝學生 完全侮辱個職業 毫無職業道德
玩大佢 等多d人知個教師係邊個 佢隨時份工都冇埋

裝cam,拍片, share, 分手

樓主食撚到處仲想點
幾多人條女唔係處
咪又係要硬食幾手西

You fucking control freak
Go see a shrink

On撚尻
唔派帽我跟你姓
咁嘅女人 唔係教蓄都會係另一個令你帽

咩叫JK

男人最忌一樣野小氣，你既行為會逼走。我係你我會調返轉去讚條仔，等佢自己諗係咪真。好明顯個男識同你條女flirt , 你逼走佢你會後悔。

有次佢係我hall同我扑緊野 扑扑下教畜打比佢 佢居然叫我停 我以為係佢屋企人 就停左 點知又係條撚樣我嬲起上黎就好撚大力插左入去 佢仲想推開我我個下冇撚曬理智 禁住佢隻手好大力咁屌 佢收左線我照繼續 後尾佢下面流左幾日血 係咁喊 我好後悔但當下真係冇撚曬理智 點解同我扑野都可以走左去聽第二個男人既電話？我氹左佢三日佢先肯原諒我 佢都應承左我唔會再同教畜講咁多野 但我發現佢有係ig啲page投稿 話我控制欲強 同我拍拖好辛苦

我希望你條女早日脫苦海，呢個行為已經返唔到轉頭。

你男友好比力咁喺你身上洩慾既時候，突然有個同佢行得好埋既女仔打黎，佢洩緊慾都推開你聽佢電話，叫人點信
個呀sir高招在佢passive aggressive, 陰啲陰啲鑽入條女生活, 明明咁多其他人追條女都唔應, 係應個呀sir。呀sir根本唔洗特別做啲咩, 維持下contact每日傾住坐等你地分手就得

男人黎講你都算垃撚圾
你睇下你打出黎既文字，你仲恐怖過你條女 。

不過大聲對住部電話講條女濕撚晒呢下都幾暗黑兵法 個呀sir去到呢步都唔縮基本上都成功左一半
淨係想像都感受到個種戲劇性

感情唔係講樣／身家背景

兩個人唔再適合，
其實大家都無心維持個關係個時最好既方法真心都係分手

點解以前啲人真係可以做到一生一世？

因為真係可以為同一個人付出

而唔係為左好撚多個人付出好撚多

中央暖氣
同
暖男
其實有好撚大既分別（反之亦然女人都係）

一條女會肯為另一條仔停左同你扑野聽電話
其實係佢心目中你既地位都唔係太重要

希望你自己Ｘ高個枕頭諗撚清楚

男人老狗唔好為一條垃圾女喊
女啫，
你講到自己屋企有
樣又有乜乜７７
咁好，其實真係唔洗驚無女

勉強，真心無幸福
隔住個ＭＯＮ都知出事（過來人）

保重啦巴打

ＣＨＥＣＫ得對方野＝唔信任
同埋啲女人好撚古惑，
知你會ＣＨＥＣＫ，係都清乾清淨先比你

如果無，
電話唔講，真實見到都得
佢唔係處女（比你屌過）
比條教畜中出都得啦傻豬，個心都唔係你度

保重啦
都係個句，自己Ｘ高個枕頭諗清楚
（個Ｘ中文字唔識打呀屌）

有啲人係自卑
有啲係控制慾強
係香港都好多控制慾大男人

不過接受唔到咪分手囉
接受到咪一齊囉
就係咁簡單

樓主係慘既 但點解要怪個女而唔係怪個狗公
唔係話性別歧視，就算女人見男人有狂風浪碟，係啲女主動既，都屌啲女人啦。

樓主係咪廢到剩係識屌自已人唔敢屌外人。第時分分鍾你係出面有壓力，會係屋企虐妻發泄

屌你啦 男人老狗係就當面同條友傾下 怪自己條女有乜用先 比我就當面屌柒條友啦

係，根本條女本身有問題
＆

樓主應該都好似我地咁
（有隱藏暴力性傾向，我自己都本身有咁既ＤＮＡ
你唔搞我條底線我無乜野

如果你一搞我個開關我仆佢個街我就會發顛變撚左第２個人咁）

其實叫你條女幻想下40歲嘅時候
諗返轉頭
如果同佢一齊拖手結婚走入教堂嗰個係你
嗰陣時點解唔封咗佢
要搞咁多爭論出嚟

佢呢一刻覺得唔應該咁做
但係其實呢件事係非常小
就算佢真係封鎖佢
根本就冇影響

而佢選擇繼續同佢WhatsApp
買蛋糕 ， 比錯誤訊息人哋
口裏說不，又不斷同人哋WhatsApp傾計

咁你都知咩事

雖然最後可能會冇事
你同佢繼續一齊
但係佢係呢件事上邊冇表態
做啲野令你安心
你之後繼續都會有心病

講真就算俾你睇到WhatsApp又點
你地又唔係一齊住
佢隨時可以delete
淨係留番啲普通對話都得

大佬
你屌到人出血喎
仲未分手算好

counterattack囉
你又搵返個女嘅 係你條女前同佢傾電話 出街買野永遠諗佢先 睇下你條女咩反應 不過最好有定心理準備

樓主好垃圾，俾著我一定飛咗你

樓豬你自大到話自己好樣過人就夠輸啦 屋企中產又唔係你中產 人地做教師點都搵得多過你 疑心重又自大 條女咁都唔飛你算係咁啦

我淨係ＦＥＥＬ到樓主同我一樣

有濃厚既隱藏暴力ＤＮＡ

屌到自己條女出血黎報復 真心痴撚線 你怪自己條女冇用wo 點解唔搵條教畜傾下？

有女朋友既人鍾意左另一個有男朋友既女仔

垃圾，即刻舉報條教畜啦

講左咁撚耐 竟然仲未公開個教畜資料？唔撚係呀？等識佢既人小心佢都好啦

痴撚線原來樓主仲加把口話好多水 仲要一嬲就大力扑到個女仔流血 個女仔聽電話係奇怪姐 但樓主咁對佢 佢真係好撚慘 我係個女仔真係會怕咗樓主 有陰影

你唔撚洗理上面d膠論 你有冇問題都好
條女一定係錯 佢可以同你溝通 可以同你分手
但未分手又糾纏一個男人身上 亦都唔決絕一個明確係想追佢嘅一個男人
佢就一定有問題 依點其實已經可以判死刑
你一係一刀切同佢分手 一係大家溝通
唔係最終傷嘅係你自己

我都覺得好奇怪 淨係屌柒條女
嬲起上嚟好似對條女做乜都得咁 好衝動

反正你都就輸晒 唔差在試吓整獲試吓絕地反擊
造謠話鳩條友成日溝女學生

我ＣＴＲＬ＋Ｆ先見到

覺唔覺得你條女同你拍緊拖都引咁多人追
係因為你條女經常俾到錯覺人地？
姐係果啲對住人地挨身挨勢嗲聲嗲氣懶係天真
然後人地對佢有好感佢就覺得自己好無辜
“點解人地會鍾意我架?明明我都冇做啲乜”果種？

佢就話老師係長輩黎 點block

女人最on9既野, 沒有之一

條仔係錯
不過又要睇返條女係點先囉

人地想拆散你
你緊係對條女好d啦
仲發皮氣 傻鳩
送野俾佢呢d唔使人教啦下話

想告樓主強姦...

非常同意

是但啦屌
反正頂帽係樓主親手派出去再自己戴上

我都好唔想樓主你分手
因為當初我都係一樣係咁

你當我係十年後既你返去同你講野:
一定要控制你既情緒， 傾既時候死都要控制好情緒， 唔好講晦氣野，

你都要理解佢著衫暴露(甚至都唔叫暴露) 呢D唔叫大事， 你要俾返D自由人地。

佢而家已經好intense， 唔好再逼， 同佢搵個地方， 煮餐飯認真say個sorry， say sorry前要自己反思清楚， 講清楚你既諗法。

你要記住， say sorry 同你地可唔可以繼續係兩回事， 唔好強求。
你say sorry settle左你對佢造成既傷害先， 但係另一方面你既諗法都要講清楚， 就係覺得有人追佢， 而佢又唔拒絕令你覺得好冇安全感， 同時承諾佢(真係要做到) 你會尊重佢。 如果佢覺得唔ok既， 有人追， 都要keep住個禮貌要回應既， 你就睇你接唔接受到， 接受唔到就分手啦。

我都係過來人，知道你介意D咩，著衫、俾人追呢D唔係咩大件事，但係佢既態度都要強硬，呢D係雙向既事，一定要傾。

你女朋友一早喺dcard post咗呢件事出嚟

而家個問題就係你係咁諗， 你有冇諗過男方點諗？
點解咁叫自卑?扑緊野見到佢打來即刻推開，咁樣睇表證你說唔說服到人係冇野?
當然個男仔既控制慾問題都極大，不過我只係想講返處理呢D事既時候係冇正確答案，大家拎出來傾掂佢。

你男朋友同條女酒店過夜，佢話純粹傾下計，你介唔介意?信唔信?

樓豬=強姦犯🤮

報咗警

agger

屌撚到條女出血
條女仲唔飛你已經係好愛你
唔明一開始啲人仲係度屌條女做乜鳩
雙方著重既點唔同
睇你標題就知 你淨係記得條女扑野聽電話
你本身都有話條女性格好好啦
又點會去block人
話哂都係老師 可能之後仲會有接觸
Intern個啲做完就算所以未可以斷哂囉
你好似完全無企係佢角度諗過喎

痴撚線架咩
睇字都覺得西痛

你都幾叻，形容男方就「癡撚線」「女朋友好撚慘」
形容女方聽電話係「奇怪姐」

lecturer 先係最唔關事下話?
就算唔block, 冷淡、唔應、都得架
不如講下一個老師點解咁特別照顧某個學生啦,仲要係current state

你都痴撚線故意屌到自己條女流血
試下條女故意咬到你條J流血再話sorry嬲得濟？
抵你俾人帽

分左樓主咪冇得power fuck?

睇上面
樓豬特登襯未收線前講左句「你好多水 我就黎射」

點知會唔會再reg lecturer個科
話哂都會影響grade
後生啊sir溝大學生真係無咩問題
都咁大個人
你話中學或以下就仆街姐
不過lecturer 知佢有男朋友
仲纏住佢 就係個lecturer 唔啱先
但樓主應該向條仔發晦氣
而唔係一尾向條女囉
你係有料洗撚咁驚咩
未又係自尊心作祟

咁改左未
好嘅男人會一路改比佢睇到你嘅改變
而唔係一直口講話改但冇行動過

扑扑下野都煞車聽左第個男人電話先，你都覺得冇問題

本身見樓主話一嬲起上嚟搞到女方下面出血已經覺得得人驚，後來發覺佢仲自行刪減自己特登講嗰啲說話俾個老師聽嗰part先覺得佢痴撚線姐，俾著我係女方會覺得好羞家...

我覺得啦，如果係要俾帽樓主戴都唔會嗰陣當住樓主面前聽啦，正常心有屎邊會咁 所以我先覺得女方係奇怪姐

前果排已經喺ig見過依篇野
樓主仲未諗通咩？

下?可以影響架?寫信去department問下囉
咁大個人唔係仲信呢個下話, 個lecturer都唔會on9到拎自己事業去玩條女啦, 為左咁小既事

後生阿sir溝學生冇問題? 兩者有利益關係喎, 你確定冇問題? 拎上department問下?

個問題就係一個lecturer平時會打俾個學生
其實已經睇到個男既起碼覺得仲有機, 個女既仲未停signal囉
咁又未去到身有屎既

香港：性暴力！女人要身體自主，同你拍拖唔等於唔可以俾其他人屌

傻鳩，你估仲有將來？

呢個人好撚恐怖cls!!!!

睇番ig篇野先發現你del左中間啲野
淨係留番對自己有利嘅野 搞到啲人一味倒鬧自己女朋友開心咩？

講得好！

一面倒

扑野部份可唔可以詳細D

女方冇好似對之前啲仔咁決絕應該因為對方係佢lecturer咋？唔想得罪，想好來好去姐。
起碼去到佢哋扑嘢嗰單嘢之前，我諗女方都係愛男主，對lecturer冇嘢嘅。之後就唔知啦，每個人底線都唔同，起碼女方表面上都叫做原諒咗樓主，但係雙方心裏面點都有條刺㗎啦。

我都覺得呢點好過份 個標題仲要咁樣改

本身搞到女朋友流幾日血已經夠慘
可能佢係男人唔撚明女人個閪有幾脆弱掛 都算
咁樣改標題睇住啲人屌自己條女黎令自己好過啲都唔知咩男朋友黎 希望個女仔快啲分手啦

同意 發生左呢件事一定係要有返咁上下成熟同個人經歷先化解得到

女既係愛樓主，樓主都愛女既
不過兩邊都唔企係對方立場諗（女既唔主動俾啲安全感、男既咩都要管）

一係你就對佢好d等佢離唔開你盡量block contact 要睇到好實但又唔好比太多壓力佢 一係就搵定後路啦 我之前同你差唔多 以前係乖乖女一多人追就開始覺得你樣樣都比唔上人地 好enjoy比人追 既然有咁多好過你既人重點解要同你一齊 條友重要30頭 肯定覺得佢好成熟好明白佢 而你就好幼稚
Btw 下次扑野條友打過黎 你應該慢慢屌 一路整粒豆一路屌 等佢爽到忍唔住叫 野都講唔清 條友實知你地扑緊野 個一刻已經贏左

扑緊野仲走去聽人電話
可能下次扑扑下上埋黎3P都唔知點拒絕 話曬係lecturer

真係 女仔係喺件事處理不當 但咁樣俾自己條仔對待真係好撚慘 下面又痛又流血 面又冇埋 姑勿論女方事後同個老師有任何接觸都可能諗翻起件事有幾尷尬 個女仔仲嬲幾日就原諒到就表明好愛樓主啦

樓主仲要事後放上網討論都自行刪減對自己不利嘅部份 仲要繼續憤憤不平扑嘢女朋友要聽電話呢點拎嚟做標題
真係對個老師有嘢就之後私下慢慢長談啦 洗撚俾你聽住咩 厭你唔夠有控制慾要加多幾錢重咩？

你就係條女啦 人少少認囉

擺明條女有問題先令條仔有咁嘅反應
條仔係唔夠理性 但個個講到條女冇問題咁
上面堆女人係咪平時都係咁所以咁嬲
理虧果邊好意思要提分手 笑撚左
港男知班女有幾自我良好未
繼續奶女神鞋底啦 佢地個個以為自己高人一等架喇

睇得AV太多？講電話仲大大力屌
屌都算 特登出聲講野俾個呀sir聽真係好撚侮辱
唔分手都算係咁 珍惜下個女仔啦

兩邊都有錯 不過樓主做男人大方啲屌你老母閪

控制自己情緒
愈發脾氣愈會鬧交
個教蓄一定避唔到架啦
你咪係個教蓄面前多d親熱
你條女聽緊電話大大力屌佢個教蓄都唔會知
用下手段去解決啦
再唔係咪當面同教蓄講
你淆底就幫你唔到

樓主垃撚圾 如果係我係你女朋友一定憎到你仆街

其實唔係咁既年紀
係到死前都會
唔係點會咁多男人臨老入花叢俾人呃哂d 錢
亦有好多老女人上網識d 所謂"外國人呃哂d 錢

嘩呢d位你唔好燥 你愈同佢嘈條仆街愈有位入 你直接打柒條仆街最fit

正呀d花生
樓主都幾好笑
俾人追咪由佢走
養唔熟既臭雞 你唔care反而條女唔會咁想走

相呢

俾d自信自己，唔好好似冇左佢唔得咁
要走你睇幾緊都會走，所以唔好逼人太緊

過來人條女唔肯斷就一定有手尾
小弟當年知道左都好容忍 不出半年被分手

你又廢 條女又未玩夠
都唔知佢點解揀你

我都查緊

利申：英文拎1 想學多啲生字

我都係咁話，俾著我就一早飛左佢，控制慾咁強，一d 私人空間都冇

會唔會係作故仔咋
兩邊嘅敍述吻合成咁？
咁啱兩個人陳述嘅事一件不漏

放過條女啦屌你老母，係你逼佢走架

樓主得個屌字 條女好快走

1.你條女係on9 唔識咩叫尊重另一半
2.你都係on9 其實可以告你性侵犯
3.搵啲世藝俾自己搞下 裝備下自己 唔好下下開口埋口就女女女同扑野
4.越緊張條女壓迫感愈大 咁落去就算咩都唔做你同條女都好大壓力

建議早分早著 條女又enjoy有咁嘅人追佢

有得扑就好扑

你條仔一定系唔番工嗰啲泥

cls同人仆緊野要聽人電話其實好大問題
如果係條仔聽其他女電話 唔知樓上班道德撚講d咩

正解
畀校方決定

如果你影響到你條女既時候
就證明佢地關係唔簡單，你條女唔係你口講既被動被比人溝

follow咗樓主，分咗手記得開個post講聲

至起碼你都執左呢劑
Nothing lose

佢好享受緊有人對佢好既感覺

個post 黃左lu
樓主條女好快會知

諗起下次佢比條仔屌住嚟同樓主講電話就興奮

樓主嬲到屌到人出血
條女而家好危險，阿sir快d出黎保護佢

擺明條女享受條教畜溝佢啦
口裡說不 扑緊野聽乜鳩電話
一係你就佢講清楚
一係你繼續忍囉 但好易散
自己諗

真係要問下校長咁樣啱唔啱

咁痴線

睇埋ig post 個版本
會覺得條女係堅on9
兩邊都cls

係唔岩，但唔可以因為咁，就用強姦犯式既方法去對待佢作報復
好撚恐怖，呢種人連呢d事就要強姦人，第時返工有拗撬咪分分鐘斬人？

我諗起陳同佳

大粒癦

學陳同佳 同佢去旅行

條女係係面前聽電話 話唔定真係正經野有急事呢
如果條女同條仔有路 都唔會你你面前光明正大聽電話
係都收埋背住你flirt 啦懵佬！

拍拖拍到咁無信任
溝cat girl 咪唔驚囉

又要溝靚女 又要自卑
自己攞黎

你對條女咁差 遲早分手

咁我咪話個女仔都有做錯
最簡單嘅方法咪就係問個女仔點解當時要聽個阿sir電話
咁個女仔喺呢件事做得唔啱
咁個男仔喺其他事上面就冇做錯咩
我咪講緊係其他事方面
咁我係覺得樓主係自卑
覺得個阿sir好優秀
佢條女會畀個阿sir溝走
咁樣諗法樓主唔係自卑咩
同埋我想講你個例子舉錯左
你嘅例子係我男友利用我嘅信任去同其他女仔做疑似越界嘅嘢
已經唔係信唔信任嘅問題
係佢拎咗我對佢嘅絕對信任做有可疑嘅嘢
咁佢明知我係絕對信任佢
當佢仲咁樣做嘅時候咁係佢人品問題
同埋我想講我對我男友嘅信任唔係一嚟就有
我唔係一同佢一齊我對佢100%嘅信任
而係佢同我一齊以黎嘅表現足以令我100%信任佢

分手

報個換師上教協

真係有路就收收埋埋 點會俾你知

同埋樓主講漏左 你喺人地未cut線嘅時候已經大大聲講意淫嘢俾個lecturer聽 完全就係侮辱緊你女朋友
你唔想佢聽電話嘅 咪唔好停低俾佢聽 佢聽左你又要咁對佢 你精神分裂？
唔好話係lecturer 其實今時今日除非urgent嘢 如果唔係我諗好多人都唔會打電話 打得電話過黎 你女朋友可能真係以為有重要嘢 但你居然強姦佢 你係唔係人啊

仲有你女朋友個post有講到話佢著sexy啲你都會鬧佢 你確定真係佢有問題？

我咪話個女仔依件事有做得唔啱
但係我唔會因為我男友同我扑緊嘢嗰陣聽其他女仔電話
之後我搞到佢條撚流幾日血

樓主擺明性格有問題 典型低智郁d就燥底果種

你衰撚硬

你越控制佢會越跑，你不如花下心思諗下點比佢感受到你既愛啦

成班on9
扑緊野條女係樓豬面前接另一個男人電話
冇打鳩條女咪算比面

你女友雞黎?

中出即飛啦

ching 過來人比d意見你

大個仔啦，有d野要去接受
唔會有人係完美

好簡單一件事
你每次見到你女朋友同個教畜接觸
你就發脾氣各樣
你發脾氣哩一件事已經比對家拎泥炒作

估都估撚到會講咩

我同你好似普通朋友咁傾計之麻
都唔知你男朋友嬲乜
如果真係唔得既話 我地米少d接

真心中意人既

不如就直接講你自己點諗
講完之後比佢二揀一啦

第三者幾時都有可能出現
真係要學下點處理
下下發脾氣無用嫁

扑緊野聽第二個男人電話係極大嘅羞辱同唔尊重 絕對唔係上面班on9講到咁小事

咪話我唔醒你
揾(幾)條女曖昧flirt爆佢，等你條女親身感受你經歷緊啲咩
咁樣佢只要仲愛你佢一定會返泥

扑扑下嘢會接電話一定有嘢，可以直接講分手拋9佢二揀一，唔係就同隻教畜對質

性暴力喎大佬

你有膽依家講分手接受唔到
條女一定會哄返你
有時拍拖要有啲心計

陳同佳2.0 蝴蝶效應

樓主中曬計，佢就係想你做臭自己，最好既方法係對條女好啲，得閑接下條女放學示下威，多啲陪條女

兩邊都唔覺得自己有問題

支持分手，樓主癲狗黎

收兵格到出哂面都話唔係收兵格，你咪繼續呃自己囉

都可能唔係收兵格嘅，騎牛搵馬囉

我個例子唔會錯, 因為我唔洗個例子同呢件事一樣
你話100%信佢, 咁我咪睇下係咪咩事都100%信

唔好再黎多鑊喇求你

會唔會係你女朋友緊張成績驚隻教畜玩佢先應酬人？

我覺得你唔好逼得佢太多，試下放鬆少少俾你女朋友自己處理？

有時放鬆少少仲有優勢，chur太緊反而真係俾咗機會隻狗公

如果最後條女真係對你唔住咪由佢走囉，橫掂你都食咗啦

如果條女真係對教畜有好感
你搞佢就仲衰

呢D 情況你愈迫佢，就只會令佢更反感，佢就會搵更多次條教畜。到時，係你自己葬送呢段感情。

兩條弱智天生一對

呢啲女人，中出即飛啦，遲早帶帽

唔洗傾，你同佢傾佢又會話你唔信佢。呢啲藉口多多，臭雞黎

唔明啲女鐘意啲老男人為乜

[url係hall扑嘢冇人咩[/url]

感......手

陰道流左幾日血
樓主你都幾pk

咁你有冇問條女，點解要咁急聽個男人電話？
有咩事要咁緊張

將啲對話內容send 去學校咪直接收佢皮囉，咁都要人教？

雞黎，中_ _ _

其實咁樣算sexual violence
報狗既話
樓主你有機會入強姦個條條例

冇人叫你講真野

作個女仔 作比作搞大肚 作係果個女仔男朋友 但匿名

到時你條女 都會以為係第二個人投訴佢

羅生門事件 但名譽就婦曬地

咁都kam，點解冇姐姐會鐘意弟弟。我21，歡迎pm

就算你結咗婚
佢覺得人地好啲
都一樣會走

你不如檢討下自己
一直怪人
你唔諗吓自己有冇問題？

如果你都有自信
你唔使怕啦
換過個女朋友

廿幾都老...
你想你廿尾三頭開始永遠冇女人鍾意？

樓主你留一留tg
傾兩句

咁你真係好撚唔成熟
你完全冇企喺女友到諗
你就一味自己幻想因為女友同對方有路
而完全有諗過原來女友係緊張miss 咗intern 嘅嘢
即使你女友喺行事緊而接電話係令你好無癮廁者處理得唔成熟
但你完全無視佢點解有呢個動機
而你present 畀所有人睇係你女友接電話因為緊張老師
完全係兩種情況嚟喎
但你keep 住咁樣啦
走咗咪撚喺度喊苦喊忽
因為佢走唔係唔中意你
而係你唔尊重佢唔信佢

其實一段關係要check電話已經好大問題
屌你仲要拎晒啲電話。FB。IG密碼
除左被虐狂之外應該都好快頂唔順
佢本身唔想搵第二個都會比你逼到搵第二個
尤其依家有其他選擇有對比

緊係幫佢接電話之後繼續扑啦

咪扑撚到出血囉
唔睇內文就回？

咁我覺得你女朋友真係好愛你，你唔好咁快assume佢對個狗公有好感先，你都識講佢係一個唔太識得拒絕人既女仔黎，個個仲要係佢lecturer。

至少你肯定左女朋友係愛你先，搵機會同佢當面傾下，表達你唔鐘意隻狗公既感受，同時要show到你係信任佢既，我相信佢會識點做。

既然佢有開po呻過好大壓力，咁佢應該係一個會將委屈既野收埋係心到既女仔，最重要係唔好比佢有種感覺係同你相處好有壓力但同條狗公相處就會放鬆，咁樣落去就算點對你有愛都會磨蝕，就算佢明知條教畜係狗公都會最終投去佢既懷抱。

尤其今次個對手有返咁上下能力值、個勢係溝唔到你女朋友就唔擺休，因此你要處理得格外小心，但小心處理唔代表你要提心吊膽，比多啲自信你自己，因為你大男人控制欲既性格係源自於你自卑，潛意識覺得教畜條件比你好比你吸引。

其中最好既方法係你都提升自己既學識同生活品味，你要show到你自己唔會輸蝕比條教畜，佢有既野你都有，你女朋友就更加會識揀。

到最後無論個結果點，至少做到自己能做到既就無悔，希望樓主可以凱旋歸來報告喜訊

信我
去教育局投訴佢
即刻到校長
玩死佢

唔好再搵藉口比自己啦 做咗先算啦

識玩一定係咁做

睇完原來係大學
唔好向department投訴
向大學admin投訴，煩到佢仆街

條教畜打嚟啊
就算醫院都唔係打畀佢條囡啦

真係cls 見到你話攞曬啲密碼同屌到女朋友出血已經知你唔係一個好男朋友啦 自卑冇自信又唔信女朋友 冇俾過尊重佢 係一段關係度冇左信任其實已經係咁先

你而家仲話要投訴個lecturer 完全冇係你女朋友角度諗過 如果真係投訴左 你覺得你女朋友就會變返以前咁咩？如果係我應該即刻同你分手

你女朋友肯俾晒所有密碼你 俾你check手機
姐係佢同嗰老師冇嘢囉
單純覺得係老師就廢事做到咁絕 之後仲要見
你逼得太緊反而有反效果
俾老師温柔安慰乘虛而入就唔抵

正常同條女相處
同佢講自己感受同界線 例如同老師見面要講、如果老師講太曖昧既說話要已讀唔理
咁對你地關係仲好

教畜here
大中小幼邊行
中小幼基本上都可以搵專業操守議會吊佢牌（如果你女朋友係學生）
大學嘅你直接CC曬所有department email話佢騷擾女學生好過

大
點解個個都唔睇就回

真，如果對家知既話一定支持條女去報警 樓主洗定屎忽
偷食唔係罪，但強姦係罪

我都唔明點解啲人可以downsize到件事係「咁佢都有唔岩既」既程度
樓主條女喺床上straight disrespect佢，佢喺床上disrespect返佢，算係咁啦
話會即刻問返佢點解聽電話果啲同「點都好，暴力就係唔啱！」有幾分相似

你扮咩受害者 傷害人身體已經過哂界
本來你都真係值得同情，但你垃圾到寧願攻擊條女都唔諗下點反擊個lecturer，成件事錯撚哂

屌穿你個閪呀 屌爆你個閪呀

女人係咁

佢睇呢個post應該認到你

重點係要接電話 等對家聽到

標準答案 中出即飛

樓上已經有人話知樓主係邊個啦
不過條女成個白痴妹咁俾人屌到出血都唔分手又真係幫佢唔到

乜嘢都係你自己覺得但又冇膽當面屌9個教畜
快撚d分手 唔好害咗條女

咪聽左囉
仲話條女好多水，佢就黎射丫嘛

睇睇內文先好嗎？

條女disrespect 樓主, 樓主心入面即時想報復好正常, 不過係處理兩性關係上好傻囉, 一係你中出即飛叫佢臭雞, 咁你扑到佢西爛全世界無人話你唔岩, 但如果樓主係好似佢講咁深愛條女, 你做呢類報復行為係只有負面效果, 樓主越在意佢同教畜一齊佢就會同樓主越走越遠

算吧啦咁多位 講咗廿9幾頁樓主都係唔肯正視自己嘅問題

佢本身已經除曬衫喺床比樓主屌緊，whatsapp紀錄/身邊既人都證明到佢地係情侶關係
頂多咪rough sex, 何來強姦之有

襯佢未俾帽你戴
中出多佢幾次當補番數
你攞左佢個處已經係贏家
條契家佬只係鍾意撩佢
到結婚就會嫌佢唔係處嫌呢樣果樣㗎啦
到時佢就自食其果

佢講一句唔好你屌多一下都犯法

夫妻關係都告得入 唔係結左婚/拍左拖就係你既所有物唔使尊重

其實你有冇諗過點解佢有得避？因為佢係老師，你其實有冇諗過你女朋友都好難做？等同叫佢唔好理上司一樣，其實你知好無理架喎。

甚至你女朋友其實有拒絕過定師，證明佢都知有啲界線唔可以過，佢處理得好喎。至於傾閒偈我唔知你女友點，評價唔到，但其實你女朋友只係對呢位老師有感激之心，覺得佢幫自己同埋老師身份，尤其你講個老師係你女友嘅老師，佢更加唔想做到咁出面，其實你女友都好難做，唔完全唔係你所諗咁中意人哋有好感

而家唔係講緊女朋友唔女朋友問題，而係佢做避忌你都唔相信佢；even 係好普通嘅交流你都FF 到佢哋就嚟扑嘢咁，你唔好當你女朋友真係白痴咁畀人摸會唔出聲，你係關心佢大家都明，但你而家係控制而唔係關心，你只係唔想佢點點點，完全係自身出發，你成日話老師追佢，你有冇諗過你女朋友已經喺好多位置上已經拒絕咗個老師？你女朋友完全相信你，佢畀pw 你睇，但你睇完都唔相信，仲一直猜疑佢，其實你唔會做到唔check 佢電話，因為問題你就係唔信佢，點都唔信佢。

就算佢已經畢咗業，佢哋兩個都依然有交流，甚至更有機會以「不如出嚟聚下舊」嘅原因見面，其實冇得避喎 而家唔係叫你接受佢哋兩個啲乜嘢，而係你可唔可以企喺女方角度諗下佢，然後大家傾？你一咪禁止佢做一啲好正常嘅交流，其實佢只會愈嚟愈對你反感，因為他朝有一日，你女友都會出去做嘢，實有大撚把厹，你係咪要見一個呷醋一次？

其實你知唔撚知你女友鍾意你啲乜？

18-25先係最好

想問Lecturer同個學生之間可以有咩急事？
無交assignment?定發現抄功課幾急都唔會扑扑下野走去聽呀？

如果個lecturer自己有事都係打比佢屋企人啦下嘩

樓主揀comment黎覆，只揀岩佢聽既野黎覆但唔敢回應自己係咪強姦條女

果啲case係點我諗係強逼人開始扑野先叫強姦?(姐係禁低條女除佢衫直接插入果種)本身扑扑下都可以叫強姦咩

同佢講下你嘅擔心 但唔好發脾4

你打算25後自殺死？

叫佢外射
佢中出左
都可以屈佢強姦

正常黎講呢啲電話唔聽住
扑完即打返過去都唔會爭得遠啦
其實都幾冇分寸

幾日前有單中女虐待A0男唔知燒春袋定剪賓周咪告到上庭

老師同上司差好遠喎
老師wfc咩定係你奴性太重

（利申上司call我都唔會聽 始終私人時間）

咁呢個唔同scale喎條女用外物整傷條仔, 樓主用賓周

衰啲講句任你講架姐
你話一開始樓豬就夾硬來都得架啦
有傷口有證據喎（如果真係出血即去報狗）

樓主淨係識話我會改大男人 認真同樓主傾叫改善自卑嘅問題嘅comment 就無視曬
屌樓主女友都係快啲分手吧啦

NTR 真人版

有乜分別呀on9??????????
用咩整傷人都係傷人架啦你唔好黎搞笑啦

原來盡責叫奴性 有時係要睇工種架喎
你普通office 文員咪唔使囉

其實背後原因都一樣，只可以話佢女朋友覺得「唔聽唔好意思」，甚至佢自己都講「有關intern 嘢好急」，所以佢先聽，其實佢女朋友可以話單純，但佢自己根本冇諗過女朋友

想問學生對個老師有咩責任要盡交功課？
你係咪教畜本人

Ching 你可能有病，建議你去睇吓心理醫生。

你個種對伴侶不信任既驚恐，已經嚴重到影響咗你嘅行動。咁樣對自己同對另一半都唔好。

或者同對方坦白左自己嘅想法，在考慮吓睇醫生都未遲。

Intern自己搵關個教畜咩事？
除非條女想喺教畜個dept做intern，但都無理由扑緊走去聽

其實扑埋都係一個鐘內既事姐
如果真係急打多幾次來再聽都話姐
係有啲不解

不過樓主做野傷害到女友亦唔抵幫
我寧願你搶電話收線掉走
都唔係屌到人出血架

樓主條女唔分手個lecturer都會識做
樓主自己要益對家有乜辦法

而家係搞到就算條女對個老師冇野
之後都唔會有野都好

本身同樓主關係都好難返轉頭

on9

條女固然係好撚離譜

不過樓主你可以狠心到屌到人出血，但係又唔敢搞鳩隻教蓄
照咁睇你平時都會專揾冇能力反抗嘅人出氣

樓主一定好嬲豬覺得千錯萬錯都係人地錯
點知自己中哂計送左個機會俾人帶走條女

真，樓主有暴力傾向，好擔心你會變第二個大粒癦

第一眼見到已經幾鍾意佢 幾靚 細細粒 有d肉地又白淨
其實唔算咩女神靚女
下位更好 香港咁撚多厹

一路睇我都有諗過

On9條女唔識避忌亦有唔啱

我唔係冇講佢女朋友有做得唔好嘅地方，但佢男朋友係一個咁未搞清楚來龍去脈嘅情況下，佢對女朋友做咗個唔尊重嘅行為，其實佢已經令件事越變越大問題

分手好無

快啲同佢認真傾 話你接受唔到
如果仲係咁 唯有分
一係就同條女結婚 反正你話拍左咁耐

如果呢個時候分 估佢好快就會同嗰條仔一齊
咁又中左條仔個圈套 佢就係想咁

不過如果你認真好聲好氣同條女講 佢都係咁就要識放手 唉 希望你可以快啲放得低啦

你點搞你女朋友都冇用
隻教畜擺明想搶
你要用腦去贏
一味衝動係冇用
首先俾你女朋友重溫同你相愛嘅感覺
然後篤隻教畜出來
教畜好易身敗名裂
然後幫佢出名
等佢以後連番身機會都冇

做和尚

淨intercourse, 女方出血唔一定係男方責任 可能女方唔夠濕/皮薄/男方太大 (assume唔係強姦) 細細粒既女仔大力啪佢有水都會流一兩日血
咁睇結果既話佢真係傷人既

你咁講法，即係睇動機啦，咁你估樓主有心定無意丫拿？

只要係對方唔情願既情況下
咩關係都入得
而且強姦個定義仲係講緊陽具插入陰道
總結:樓主rap

佢有心既話要點證明argue男方既抽插頻率同幅度?

香港性教育真係做得好差
2020年仲有人唔知結左婚都可以係強姦

如果有一日條女同樓主分手
樓主只會覺得係女方不忠
完全唔會諗係自己既問題

成個post一味淨係識話條女點唔識拒絕
你係男人既就inbox條狗公 叫佢唔好再成日搵你條女囉
你淨係識推條女出黎做醜人 叫佢拒絕
咁你又唔自己去同條狗公講

同埋你條女原來係有苦衷 擔心intern野先聽電話
但你係第一個post又隻字不提
淨係將個focus放係佢聽第二個男人電話度
男人係要面，但面子唔係大晒
你事後都知女朋友有苦衷
仲想上黎引導大家鬧你條女同狗公有路

鬼唔望你女朋友/佢d fd睇完個post 同你分手

屌，呢個post佢咪自爆左囉 都唔知你有乜好拗

外物入唔到強姦
強姦判得最重
可以判終身
所以d人成日嘈話條條例對男人唔公平
因為男人都可以俾人用硬物強姦
但就入唔到對方強姦罪

正常見到少少血都即停啦
佢仲大力繼續屌
唔即場反面都算係咁

你兩個都有問題

1.你都幾無自信 同埋你自己根本知自己能力根本唔match 條女 外型 分數 所以先咁驚

2.check 咩撚電話？咁大個人 男男 女女又好 偷食要收埋可以收得好埋 成年人喇 自律 互相lo 你check 得多就有用咩？

3.其實你可以搵個位教畜傾下表達你既"憂慮"(唔係叫你屌佢 影響你條女個grade) 佢照樣溝你條女，你咪搵department 大佢lo , 佢無左個飯碗驚過你la , 傻仔

4. 你條女唔"識"避嫌， 呢個無得解決， 港女天性

男人老狗畏首畏尾 算咩男人 ?

條友仲同我拗係咪要based on抽插速度黎判斷係咪強姦笑到仆街

係真
唔係幾多人知可以告自己配偶

師生戀？

收皮 擔心你女朋友俾人搞？咁嘅理由你都up得出
而家搞你女朋友 對佢施暴嘅人唔係lecturer 係你個仆街啊
你同強姦佢有咩分別 仲要mentally俾咁大壓力佢
與其blame人地 你不如反省下自己先

等分手啦on9仔

你諗真d 係聽男人電話 定聽老師電話
都講咗係因為intern

聽老師電話 同時係聽男人電話 有咩問題

條仆街就係想你同條女 因為佢而嘈
每嘈一次 感情就會差啲
然後佢就會不斷用自己同你比較

之後會點你都明啦

個個moment你當然係即刻嬲
同佢罵交講分手
佢氹你你就搶番個主導權
佢唔氹番你就真係分算啦
條女都唔係好緊張你啫
你整到佢搞到俾佢搶左主導

愛情只係一個心計遊戲
你用真心去玩永遠都係輸家
你要俾番啲愧疚感佢
控制好自己條女心理啦

你咪話你唔Like唔舒服叫佢斷來往，男人老狗私私縮縮成個女人咁做乜鳩

你得三個option
一係你無條件信任
一係你講出嚟你覺得唔舒服
一係你分手

假設我係個lecturer都會好想拯救呢個妹豬
楚楚可憐咁

其實而家online learning
條友更有理由私下搵樓主女友
岩傾傾多幾句你都阻止唔到

唔好再講啦我驚樓主弱小心靈崩潰

樓主條傻閪係咁之前睇佢其他post成日見到佢同人講嘢好容易就鳩吠失控咁屌 根本個人性格就有問題

理解能力有問題？重點係lecturer
如果兩個人真係有路嘅晨早就飛咗樓主啦
點會仲比password俾樓主等佢check電話

同埋今年大把人冇intern
可以有個internship嘅機會 你知唔知有幾難得

你係都要強調性別 忽略人地係老師 幫佢搵intern嘅事實 我都冇辦法

樓主好快會散

明明扑緊野對方聽電話好刺激好多野玩，施暴真係好有問題。

自己垃撚圾仲要上黎扮受害者搵支持。

滅能左個教畜佢啦

收嗲啦柒閪
你有冇讀過書呀？講到學生對啲19lecturer要有幾上心

條女90%會跟條教畜走，所以你中出條女幾次先

呢啲case你愈緊張，對方就愈易乘虛而入，不過你搵定後路都得，因為你都做左好多令佢反感既嘢，但佢都繼續同佢有聯絡，證明你哋之間已經冇信任可言，分手之路不遠

樓主自卑
唔敢搵教畜講
唯有搞自己條女
懦夫

...學生對師長嘅尊重，大家一直相敬如賓咁

嫁比佢好易有家暴

Cap晒證據篤撚死個19lecturer啦
驚呢樣驚嗰樣 垃撚圾樓豬

係
剩係識傷害愛自己嘅人
叫佢真係做D野去make a difference就呢樣個樣諸多藉口

人形癲狗係咁條友之前見過幾次都係好撚容易就失控係度屌人
投訴個教畜都唔夠膽就收皮啦

我係ig個po樓主男友 你問我答

Self-fulfilling prophecy,越怕失去越會失去

拍拖已經咁樣，結左婚仲得了
奉勸樓主就算娶到老婆都唔好生仔，害撚死人
樓主呢種人唔配擁有幸福

佢未同佢分手佢都唔識保護自己啦，佢同你一齊俾你整親喎
有冇覺得自己咁樣做唔啱？

單嘢真唔真就唔知啦淨係知樓主條一撚定係情緒管理好撚差嘅傻閪嚟

扑完再覆好難咩 要24小時on call?
Lecturer唔可以send email?
份intern係lecturer俾，定lecturer幫手搵？
答完就知 條女根本無理由扑扑下走去聽佢電話

樓主真係人格有障礙，淨係揀順耳溫和既留言黎覆，其他人屌鳩佢就唔敢覆，可見此人專揀d林善既人黎恰例如佢條女 lecturer又唔敢搞，淨係圍爐驚驚驚好驚

條女有心想避嫌就唔好同啊sir互fol ig啦
係我太老定點 宜家學生會同lecturer互fol ig?

懦夫

其實一直都有

你屌到人出血喎，傷人喎，強姦喎

樓主條垃圾幾時收皮

樓主條弱智仔睇唔到架啦

扑扑下走去聽電話，條女侮辱緊條仔，賤撚到呢。。。

算鳩數啦你

信我。
1. 條女養唔熟。
2. 你快d bckup晒d野，send去比間學校既管理層 & 學校聯網 做鳩條仆街 教畜。

老師vs 上司？
樓主咁無安全感條女都有份造成，明知自己男友咁敏感都唔避忌下，愛極有限啦，明顯好享受俾人追
btw你係咪教畜本人呀？

再講啊，人地使驚你呢d廢閪咩，自己條女都保護唔到，反過來仲傷害返佢，lecturer喜聞樂見

樓主你啲脾氣咁樣，就算道理係你果邊，對方都辛苦。
更加唔講你aggressive fuck 呢啲身心上都令對方受傷，更加有負面影響。
你誠心啲坐低同女朋友雙方坦承傾下，你最少要認清自己嘅問題，睇下點改善。否則唔樂觀。希望你哋有改善。

樓主，你起碼要做d野，等條教畜係呢行臭朵先

你愈係緊張做控制狂 你同條女就愈快散

呢個真咁既男朋友

開教畜個名

樓主夠膽先算，雖然係度開都冇咩用，冇人會幫佢

你份人咁需要自尊心，唔好靠傷害自己條女嚟滿足，冇男人同女人會睇得你。認清你自己現狀，呢一刻你根本就一事無成乜7都冇。

你女朋友已經好好
呢件事唔好咁上心就得
否則分硬手
請保持自信

咁勁咁人工一定好高

真
暴力傾向
結婚分分鐘發生家暴
定諗住學陳同佳殺人呀

樓主，開左名先啦。你開左，呢度大把巴打幫你諗計點整臭教畜個朵

你中左佢計 好明顯。 條女唔想得罪都正常 佢揸住哂成績 ，肥左咁點？

樓主個樣可能同大粒癦差唔多所以咁自卑

想爭贏食女攞滿足感姐條教畜

咁又咁講，對方過份極都唔係暴力自己條女既藉口，發洩對象錯左係因為樓主既軟弱

正評係俾你屌到佢流血你無做錯

咁你仲唔做d野等條教畜收皮

唔敢，所以要發洩係條女度就覺得做左野

同意
但樓主錯晒方法

連登真係痴撚線
聽個電話有咩問題 可能有咩緊張野呢
就咁睇條女都比晒d野你睇 你自已都check過晒又要不安
講真 咁樣屌完佢 佢唔同你分手算好

同問

算啦 樓主只會不斷合理化自己既行為

吉到出血

其實樓主開名，我信呢度有巴打一條龍服務幫你post晒detail去各大學校page

開完名，佢條女九成會同佢分手

其實女性下面好敏感好脆弱架
你大力少少都會刮損
有傷口既話你唔理再大大力屌咪越整越痛又流血囉
你想像下你龜頭甩左少少皮
你仲係咁大大力打飛機痛唔痛

當你條仔都好似受受地媾果陣
同你扑得興起條女打黎就掉低你走入廁所傾電話
你就唔會咁淡定
你依家梗係咁講

開名既話你條女又會屌7你加快分手
你只能夠唔好咁上心，增值下自己，識多d女性朋友，反正有排都未談婚論嫁，有得屌咪屌下。

g持 咁就唔使屌到人流血啦

大學office好多都係一人一間房
不過正常為保障自己
老師見異性學生都唔會關實門
或者要有窗俾出面睇到入面係點

懦夫，你真好撚無用
驚頭驚尾，你遲早載帽，直接攤牌啦，有佢冇你，得就得唔得就柒就(執多次先好問)

BTW Cap 定啲證據，一分手/有咩事就公開，保證連教畜都冇得做

道德係係人哋都有道德嘅時候講，對畜生就要用對畜生嘅方法，最後都係你自己决定點做

你以為唔會關實啦

搵定證據去教育局告佢騷擾學生
咁過份 遲d用成績威脅你女朋友逼佢
理性方法解決
唔好一味control你女朋友
遲早女朋友覺得人地好過你就分手

咁如果要避嫌就唔會
你話呢個case條友專登製造機會就難講

一般男驚過你啦
閂埋門你告佢me too煩果個係佢

你已經輸左
條女居然為第2個男人同你嘈

到時咪「光明正大」一齊...

即係宜家...

幫個教畜收皮喇。你咁On9 正面同佢溝通。暗地設訴佢

要啦，日日去sit堂，落堂即刻拖條女走

分分鐘開左學都係online上

開佢名，等巴打幫佢紅

一定要，令條教畜臭朵

老老豆豆覺得條女問題大啲，雖然樓主都扺屌

咪on9啦絲打，扑緊個陣聽第二條仔電話佛都有火啦
你試吓你生日個日男朋友去咗搵其他女你嬲唔嬲

屌爆佢係啱嘅
錯在無中出

佢根本有心留住隻教畜

影定D好野 打J過世算喇

呢挺女養唔熟

成件事條女最大得益
一方面有lecturer 幫佢搭路搵工 學業上有咩唔識又可以請教下佢 閒時傾兩句調下情必要架啦 又點可以斷聯呢？
同埋lecturer 又前途無限 有學識又樣唔差 搵佢做後備男友嘅人選唔奇喎 所以咪同佢對待其他狗公嘅態度唔同囉
另一方面條女摸清樓主肯定唔會飛佢 始終平時都需要人錫同陪 咪唔分手住觀察下先 安撫下男友咪得 萬一樓主死都要佢斷聯影響到佢某啲利益 條女一定會走囉

第一點毫無討論價值，大把人有第二個都拖住唔分手，唔分手同俾password同有路可以同時發生，你講嘅「晨早飛咗樓主」唔係必然會發生。

第二點，你搞清楚先，佢地唔係食緊飯，唔係訓緊較，唔係睇緊戲，係做緊愛。我唔知你有冇受過性教育或者點睇情侶嘅性行為，做愛係一對情侶最親密嘅行為，透過呢種行為達到兩個人肉體上以至心靈上嘅交融，其中一方做做下分心去做其他野已經係對另一半嘅唔尊重，更何況樓主女朋友唔係要處理啲咩好緊急嘅野。intern尤其係今年絕對係重要，但重要同緊急係兩回事，搞清楚。

第三點，上面講咗，個女嘅搞搞下去聽電話已經係好有問題，淨係呢點已經足夠構成對對方嘅disrespect，而個lecturer嘅性別，加上樓主女朋友同個lecturer之前嘅行為會令成件事顯得更離譜，同個男/女朋友最親密嘅時間對方走咗去聽一個異性嘅電話，有冇考慮過對方感受?所以個嚴重性絕對唔係只係上面班友講「樓主女朋友都有唔啱」嘅程度。

最後講明先，樓主嘅行為同樣係非常過份，個女嘅要分手什至要報警我都冇意見。

抵啦屌

影撚衰啲男人
佢帽你，到時咪又係分

講到爆post都仲唔開名，點呀你

乜都你check哂 努力比安全感你
比你屌到流血都唔分手
條女擺明都好愛你啦
唔明點解啲人又要拍拖 又對對方咁冇信任
做樓豬女朋友真係慘

咁啱有啲急，請樓豬食粒

推

男人黎講真係好撚廢
又小家又小器又自卑
唯一勁既係控制慾
垃撚圾到影撚衰晒

呢d先叫分析！

你咁樣好易比個教畜乘虛而入

報唔報警呢樣野，lecturer會幫條女商量架啦

感情問題一律結婚

原來已經同條仔對質過
咁純粹係搞唔掂條仔然後搵條囡出氣咋喎
嫁比樓豬之後實無好日子過

已經結咗咁點

咁就仆街啦
唔會主動講野有柒用咩
你睇吓你之後果兩句
對住人笑得甜，主動關心人
呢啲男人死穴黎

溝通過
解決唔到
一係忍一係分手
再落去關係只會繼續惡化

件事兩邊都有問題, 淨係你屌到佢強姦咁已經分得手
個人感覺, 一個人冇哂異性朋友既圈子係好唔健康

樓主你依家首先要蒐集證據先
(Wtsapp 果d對話/合照果d)
然後打俾佢再對質(錄佢音)
社會接受唔到師生戀
發得夠大 學校通常為左息事寧人而炒左佢
你得唔到都唔可以俾呢d仆街得到

有問題咪同佢傾，一係鬧交/分手
林鄭夠有問題啦你幾時去強姦佢

有冇佢電話同樣，係佢學校附近貼下街招，附近有咩屋苑嗰啲信箱入落去

樓主真係唔夠成熟處理成件事，大力屌、Password 同 IG 同 Lecturer 講數，真係好天真好傻。有無諗過 Lecturer 好多嘢都估計到先做？例如知你同緊佢一齊特登打電話刺激你？你明知對手係智慧型，仲要咁傻中哂佢D 招數。任何情況下都要保持冷靜，可留則留，不可留則去。

行到呢個位已經輸咗7成，我係你就好簡單，做定分手的準備，之後平常心，唔好再 check 佢地發生緊乜嘢，適時做返保護自己的事。

最後一句，呢個年代，你幾大力屌條女都唔代表條女係你，唔好咁傳統啦好無。出哂血真係唔抵幫，男人唔應該咁無風度。

第一，先唔好理你地點嘈點傾點做愛

自己有男朋友，都明知佢係想溝仲接受禮物

單單一樣已經斬得，所以話d女人真係好撚古惑

炒左佢再名正言順追樓主女友

由你唔信任條女開始
條女已經對你死左心
呢啲正宗自己搵帽黎戴

無啦無啦
條女咁維護佢等戴帽

炒左都係呢行個朵臭哂啦(eg 通識 Oscar ma)
條女都係想要教畜d人脈關係
無哂仲會唔會一齊

大佬就咁睇佢已經做得好好，已讀已經係好大明示，條教畜繼續煩佢可以點？
始終係老師真係話block就block咩，唔care grade就話姐
係我角度睇你兩個都仲細未識成熟處理關係，但你控制狂到一個點，佢被人flirt你都可以發返佢脾氣又強姦佢
你真係勁恐怖

樓主真係好撚垃圾

見你讀緊U即係經驗唔多啦 阿叔意見騎牛搵馬屌住先
條女肯撚定會飛鳩你即是唔係呢個自己有定心理準備

樓主話個男可能有後台唔怕投訴嘛
可能根本唔會一齊

同埋而家係樓主同女友之間問題大啲

條女係雞就預咗

樓主都要忍痛飛左隻雞
佢咁對自己
自己都可以去flirt 下女騎牛搵馬

開條女名
開個教畜名

電郵被全系老師，等佢個名臭晒。有後台又有咩用？個名臭晒，佢仲做到落去？遊戲道德上最棹忌就係師生戀

支持，動用網絡力量

一個冇自信冇安全感到要強姦條女
一個冇自覺冇危機感到扑嘢中途畀第二條仔溝

樓主同條女都幾襯

唔知有無守則 之前見過ta同學生一齊

私底下就可以，師生戀係老師入邊嘅大忌

遊戲道德係咩黎？

大學大家成年人
最多俾人笑下，個講師唔係本身有家室搞呢啲
未至於全行都會唔請佢，唔好睇得太嚴重

針住條契家佬會派好grade 俾隻雞
佢地好大機會會仆街

傻鳩梗係唔好揭底牌啦 令到佢哋兩個都有防備心
呢場仗你就輸撚硬 趁有得砌就繼續砌
同時間蒐集定通姦資料，等到真係爆煲冇機會翻撻嘅時候 咪一次過爆出黎囉⋯⋯ 佢唔驚internal投訴，好驚俾人批鬥啦 你估真係唔介意姨媽姑姐閑言閒語咩仲要做老師

唔太高調應該冇人理
同埋你大學三四年畢業啦
係學校時低調畢左業光明正大即刻結婚都得

Sor 我係女 不過都想像唔到 太癲

你變態就一定架喇
特登比佢呀sir知佢扑緊
條女實好尷尬
個呀sir遲下講起你仲死

條女扑野聽電話唔專心係有問題
不過你自已檢討下
點解條女比你扑緊都重會去聽電話啦

其實好易損
一般一痛就停啦
唔理繼續屌流血唔奇（當然唔係流到把把聲果隻)

佢應該隱瞞咗好多嘢關於自己對人
佢講個lecturer啲嘢都係呢度起哄鬧佢暴力
先唧牙膏咁講

兩個版本 我反而信女仔果個多

我諗真係好乾夾硬黎 諗起都痛。。。。。

你整損手指再不停磨佢都痛死啦

飛左佢啦, 天大地大, 你驚冇女人咩, 佢唔尊重你, 唔配合, 點一齊呀?!

條女係雞黎 屌樓主既唔係狗公就on9仔 搵定方法報仇條仆街狗公 等佢知搞你條女有咩後果

牌面黎講你真係輸左9成

返工最驚嘅就係是非。如果你做老師，你知道你個個同事溝學生妹，你會點睇佢？

佢俾人知道咗之後，一定俾人鄙視

不過樓主自揭左底牌啦
而家個男根本唔驚佢

男人想像下俾人拮屎忽都知啦，得女人會俾人強姦咩

表面梗係扮唔驚

NTR 但係調轉左角色

就係一大佢樓主就縮嘛

冇撚用，男人做到咁真係陰公

睇完覺得好撚痛

面對面屌柒佢啦

樓主係時候開定新post 放啲你想放嘅野上去

你條女雞來架

我係條女真係飛左樓主算
怕呢樣怕果樣不如唔好拍拖啦
你係嬲條女扑野果陣同異性傾計
但條女嬲既係樓主係人聽電話果陣故意俾人聽到搞緊野
大佬你以為拍緊av咩
女仔薄面皮覺得好羞恥唔知點面對
你係嬲既應該好好坐低同她講你既感受
而唔係發洩咁搞痛條女
只可以講樓主處理得唔成熟

如果她真係想帽你既話
避都避唔到

睇樓上幾個回覆完全冇人提
樓豬行為已經係強姦囉

in other words 臭雞格 三心二意 個心唔定

呢個真 又驚綠帽 又唔敢直接同人講數
做男人咁失敗唔差在送埋條女去人地屋企

樓主自己都唔敢回應啦，覺得唔係既講句唔係咪得囉

男人老狗咪咁撚廢啦 一係就開名 一係就睇住自己條女慢慢比人溝囉 廢撚到咁我係條女都跟第個啦

樓主控制欲真係強，自卑心理

所以要做個精明嘅毒撚。
努力搵錢大個搵個玩夠蒲夠的牛肺mk妹埋單，一定冇死
雖然又黑又鬆，咪當比個目標自己增大條撚囉

驚驚唔敢開，由得條女俾人溝走

你又真係柒 22歲人剩係識遷怒自己條女到 仲上黎問點算好 隻教畜睇住你開post笑緊你咋 名都唔膽開

樓豬多左樣痛腳比人捉住
點同人鬥

咁好make sense
真心比d 信任你女朋友
佢連pw 都比哂你佢都係愛你先會咁做
唔該你鄭重同條女道歉，同埋好好對佢

lecturer+1分

而家正係考驗樓豬對佢女友有幾愛既時候
一係離開你女友 一係報狗

呢個時候lecturer就一副救世主既姿態拯救妹豬
得米

diu真呀 不論個女仔係做娘娘收兵定點 樓主都肯l定係錯 搞到女朋友下體流幾日血喎 點解會冇人鬧

我覺得佢表面在乎你 但細微細眼睇得出唔係

你要同佢快啲講清楚 好清楚表明有佢無你 要佢同果隻野斷絕來往

如果佢覺得你小氣唔需要咁做 請果斷同呢條女分手

佢今日唔帽你 總有一日會

Btw扑扑吓野可以叫停你聽果個男人電話 係非常過份 嗰條友係佢心目中已經有一定地位（可能同你差唔多）

大大力屌得好

我係個lecturer既話，見樓主驚呢樣驚果樣
趁條女同樓主吵緊果陣，趁虛而入
借安慰然後講樓主處事好唔成熟
拍拖唔應該成日懷疑又管咁多
然後勸她都係分手啦

條女都覺得開始累
如果呢個時候樓主又係度因教畜問題開始吵
完全無氹返既意思
隔離d姊妹都勸分手（唔係話揀教畜，但點都勸分左先）
聽左咁多，她就會選擇分手

之後教畜乘勝追擊
甜言蜜語糖衣炮彈攻擊下
成功溝到樓主條女

勸樓主唔好睇太多連登
唔係條條女都話係雞
通常純品既女仔係鍾意成熟d既男仔
既然她係咁多個選擇左你
咁你係有好既地方令到她鍾意你
又願意俾隻豬你
你咁樣疑心重
check手機可以忍
傷到她自尊心既話，她一定會開始考慮離開你

你係連登訴苦，連登仔一定同你講條女係雞預備戴帽之類
真係勸你對呢d留言勿認真
既然他公開挑你機
樓主咪迎難而上lo，你係正牌男朋友
怕他條毛咩

如果你淨係識得怪條女
又唔肯做多d野去氹到條女無你唔得
咁你就真係輸左，抵你條女被人搶啦

個導師有心出手拆散你地, 搶你女朋友, 搞野個陣打電話扮重要
利用自己地位權力, 本身就唔道德, 我係你就將佢做過嘅野通知所有教職員同學生
最好所有大學都知佢咁做, 等佢無得接觸學生

唔好放過佢

BTW, 你強姦過你女朋友實無好結果, 佢遇到第二個都會飛你, 唔好畀你導師得逞

你真係好撚蠢，先下手為強，後下手遭殃
搞鳩個呀SIR先啦，傻閪

真，樓主就算唔輸俾lecturer都遲早輸俾第個

咁樣扑條女 搞到人地流幾日血
對住自己心愛嘅人基本尊重都冇
冇理會還冇理智 呢個位真係要好好檢討下

BTW條女聽電話都真心on99

我睇到呢到都即刻屌出聲
樓主呢啲男人終極control freak
一火遮眼就暴力狂上身
又要check電話又要人報告行蹤
你真係筍盤咁正咁好唔會有女捨得離開你囉驚閪咩只有自卑又冇料嗰啲，先會咁驚條女俾帽自己戴
仲要屌到出血幾日，遲啲一定打出手
條女俾人虐待緊都唔知，我係佢一定即刻飛呢啲恐怖情人，完全痴撚線，下次隨時話失去理智拎刀一嘢劈落嚟

正廢柴，係開佢名喺連登佢光速收皮啦

我覺得成篇野都係流，作故仔

咁唔通又要屌9樓主又要呷醋但又要stalk人ig咩
唔stalk咪冇事囉

一出聲就屌人臭雞

要留住另一半係靠你本身自信同魅力，靠控制係完全無用
利申 ： 過來人

樓主就係知道連登係咁既地方先想黎圍爐點知大部分人屌鳩佢就深潛了

所以話e家d大學生真係不知所謂
呀豬呀狗都讀得
咁撚低eq
抵你比隻狗公食住黎玩

我係你就扮唔care 約多d女仔出去
等佢知你都有market 唔好咁依賴佢
女人真係唔可以比咁多安全感
屌屌下都去聽電話真係好唔尊重
食屎啦

以其人之道，還治其人之身啦
你咪識下其他女性朋友
搵到個岩既咪棄船

其實你講既野佢一撚定明！！
所以你講完一次表達完不滿就夠呀啦
佢都仲係踩你底線就唔洗理佢
直接冷落佢啦.咩都唔好講
用沉默代替咒罵啦
講多左佢仲覺得你煩
最緊要重視返自己生活
唔好比佢地影響到自己
開心得幾耐就幾耐啦

Btw樓主身邊一定好小女性朋友

同學校寫投訴信啦

睇睇下樓主覺得好似係黎派膠
屌那星認真左 wtf

誰人大大力 誰人做愛大大力
情人又愛大大力 成條入晒極刺激

祝你好運

唔算係

巴打 老實講 如果係一個字都無錯既話
你女朋友係真係無打算出軌(一開始)
但你成日疑神疑鬼 又CHECK電話 會搞到人地壓力好大
就算無野都俾你當有野咁

其實你真係信佢 一開始就唔應該CHECK佢
你試下今日開始唔CHECK佢 當條友無到會點

利申 女友都有人追 但無CHECK電話 揀信佢 感情好好 無再因為追求者嘈

Cap 底晒啲對話send去教畜間學校cc教育局咪搞撚掂囉
驚佢唔死既就屈9佢係黃，肯定bye 9 bye

咁簡單都要人教

就咁睇⋯⋯樓主可以等分手

成熟？睇教畜啲對話唔覺佢有幾成熟

睇得出d女對成熟/上進定義好膚淺

成熟過樓主

50步100 步咁囉

支持

你而家要做既就係陽光返個人。女仔只會覺得有自信/陽光既人係charm.

一定要back up/留一手 下一將來佢搞番你定點都好 你唯一入到佢既位佢嘅職業道德同操守
唔好對條女發脾氣咁小學雞啦 就算佢真係變心都無得勉強

我嬲到仆街 叫佢比曬ig fb密碼我 入埋指紋去佢部電話比我check 佢都ok

凈係呢樣都輸鳩曬啦，係你條女眼中，你好無撚用自悲到一個點，可憐你先比你check

條女好好，樓主係仆街，睇條女幾時頂唔順

你做得最錯嘅係屌到你條女流血
第二錯就係上連登問感情建議
玩撚死自己

你地快d結婚唔好害人啦
一個暴力傾向又疑心重，有一次實有第二次，你咪繼續提心吊膽生存落去，一個智力有問題被人強都唔分手遲早俾人打死冇撚得救你兩個

算，大部分女人都係咁諗

咁都叫團圓

巴打要有隨時分手嘅覺悟
應該話要當條女已經唔係自己嘅
本來無一物

唔好因為驚無左佢而痴晒線 咁樣或者可以行得耐啲

人地本身擇偶條件就係叔控
樓主只係咁岩人地單身同期追求者入面心水嗰個
過兩年畢業大把叔叔狗衝
隔幾日都要動搖一次樓主都好忙下

佢準備出軌

養唔熟啦呢d女

以前試過識到有女係咁
佢問我好冇同long D個男朋友分手 (我地到左英國 開學兩星期都冇)
我即刻話, 唔好啦 屌 (你咁撚水性楊花, 見一個中意一個 想同我拍拖?)

之後過幾星期,佢又比其他人溝走左
好彩我年幾細細 當年都睇得透

雖然條女係有唔啱
但樓主有冇諗過咁樣做對女朋友身體傷害好大
女人最脆弱嘅地方比你咁搞到流曬血
我係樓主條女嘅話肯撚定即刻分手cls